/* Table Content : Remove Row : Result : Too Few : Part 3 : Row not deleted when using primary key for DELETE statement. */
" Check the Console for possible errors inside the primary key(s) of this table!" = " 請檢查主控台以尋找該資料表主鍵可能出現的錯誤！";

/* Table Content : Remove Row : Result : Too Many : Part 2 : Generic text */
" Please check the Console and inform the Sequel Ace team!" = " 請檢查主控台並聯繫 Sequel Ace 團隊！";

/* Table Content : Remove Row : Result : Too Few : Part 2 : Generic help message */
" Reload the table to be sure that the contents have not changed in the meantime." = " 請重新載入資料表以防止過程中內容發生變化。";

/* Table Content : Remove Row : Result : Too Few : Part 3 : no primary key in table generic message */
" You should also add a primary key to this table!" = " 您應該在該資料表中定義一個主鍵！";

/* Query snippet shell command syntax and placeholder */
"$(shell_command)" = "$(shell_command)";

/* text showing how many rows are selected */
"%@ %@ selected" = "已選擇 %1$@ %2$@";

/* History item filtered by values label */
"%@ (Filtered by %@)" = "%1$@（按 %2$@ 篩選）";

/* History item with page number label */
"%@ (Page %lu)" = "%1$@（第 %2$lu 頁）";

/* Content Filter Manager : Initial name of copied filter
 Initial favourite name after duplicating a previous favourite */
"%@ Copy" = "已複製 %@";

/* text showing a single row a partially loaded result */
"%@ row in partial load" = "部分載入了 %@ 列";

/* text showing a single row in the result */
"%@ row in table" = "資料表中共 %@ 列";

/* text showing how a single rows matched filter */
"%@ row of %@%@ matches filter" = "%2$@%3$@ 中 %1$@ 列符合篩選條件";

/* text showing how many rows are in a partially loaded result */
"%@ rows in partial load" = "部分載入了 %@ 列";

/* text showing how many rows are in the result */
"%@ rows in table" = "資料表中共 %@ 列";

/* text showing how many rows matched filter */
"%@ rows of %@%@ match filter" = "%2$@%3$@ 中 %1$@ 列符合篩選條件";

/* text showing how many rows have been affected by a single query */
"%@; %ld rows affected" = "%1$@，影響 %2$ld 列";

/* text showing how many rows have been affected by multiple queries */
"%@; %ld rows affected in total, by %ld queries taking %@" = "%1$@，影響 %2$ld 列，%3$ld 列查詢花費 %4$@";

/* text showing one row has been affected by a single query */
"%@; 1 row affected" = "%@，影響 1 列";

/* text showing one row has been affected by multiple queries */
"%@; 1 row affected in total, by %ld queries taking %@" = "%1$@，影響 1 列，%2$ld 列查詢花費 %3$@";

/* text showing a query was cancelled */
"%@; Cancelled after %@" = "%1$@，花費 %2$@ 後取消";

/* text showing multiple queries were cancelled */
"%@; Cancelled in query %ld, after %@" = "%1$@，在第 %2$ld 列查詢時取消，花費 %3$@";

/* Error display text, showing original MySQL error */
"%@\n\nMySQL said: %@" = "%1$@\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* favorite singular label (%d == 1) */
"%lu favorite" = "%lu 筆最愛";

/* favorites plural label (%d != 1) */
"%lu favorites" = "%lu 筆最愛";

/* favorite group singular label (%d == 1) */
"%lu group" = "%lu 群組";

/* favorite groups plural label (%d != 1) */
"%lu groups" = "%lu 群組";

/* Table Content : Remove Row : Result : Too Many : Part 1 : n+y (y!=1) rows instead of n selected were deleted. */
"%ld additional rows were removed!" = "額外刪除了 %ld 列！";

/* Label showing the index of the selected CSV row */
"%ld of %lu record(s)" = "%2$lu 中的 %1$ld 列記錄";

/* Label showing the index of the selected CSV row (csv partially loaded) */
"%ld of first %lu record(s)" = "前 %2$lu 中的 %1$ld 列記錄";

/* Table Content : Remove Row : Result : Too Few : Part 1 : n-x (x!=1) of n selected rows were deleted. */
"%ld rows were not removed." = "未刪除 %ld 列。";

/* Export file already exists message */
"%lu files already exist. Do you want to replace them?" = "%lu 個檔案已存在，是否取代？";

/* Export files creation error title */
"%lu files could not be created" = "無法建立 %lu 個檔案";

/* Some export files already exist explanatory text */
"%lu files with the same names already exist in the target folder. Replacing them will overwrite their current contents." = "目標資料夾存在 %lu 個同名檔案，繼續執行將覆蓋其原有內容。";

/* filtered item count */
"%lu of %lu" = "%2$lu 中的 %1$lu";

/* Export folder not writable for some files explanatory text */
"%lu of the export files could not be created because their target export folder is not writable; please select a new export location and try again." = "匯出檔案中 %lu 個檔案無法建立，因為目標資料夾沒有寫入權限。請選擇另一個匯出位置並重試。";

/* Export folder missing for some files explanatory text */
"%lu of the export files could not be created because their target export folder no longer exists; please select a new export location and try again." = "匯出檔案中 %lu 個檔案無法建立，因為其目標資料夾不存在。請選擇另一個匯出位置並重試。";

/* History item title with nothing selected */
"(no selection)" = "（未選擇）";

/* value shown for hidden blob and text fields */
"(not loaded)" = "（未載入）";

/* Explanation for MySQL server has gone away error */
"(This usually indicates that the connection has been closed by the server after inactivity, but can also occur due to other conditions.  The connection has been restored; please try again if the query is safe to re-run.)" = "（這一般說明伺服器因無活動而關閉了連線，但也可能是其他原因。連線已經重設，請重試以確定是否可以安全地重新執行查詢。）";

/* Custom Query : text appended to the “x row(s) affected” messages. $1 is a time interval */
", first row available after %1$@" = "，%1$@ 後可用的首列";

/* Custom Query : text appended to the “x row(s) affected” messages (for update/delete queries). $1 is a time interval */
", taking %1$@" = "，花費 %1$@";

/* warning shown in the console when no rows have been affected after writing to the db */
"/* WARNING: No rows have been affected */\n" = "/* 警告：沒有資料列被修改 */\n";

/* error text when multiple custom query failed */
"[ERROR in query %ld] %@\n" = "[查詢 %1$ld 中發生錯誤] %2$@\n";

/* error text when reading of csv file gave errors */
"[ERROR in row %ld] %@\n" = "[第 %1$ld 列發生錯誤] %2$@\n";

/* [multiple selection] */
"[multiple selection]" = "[多個項目]";

/* displayed when new content filter has empty Name field (ContentFilterManager) */
"[name required]" = "[需要名稱]";

/* [no selection] */
"[no selection]" = "[未選擇]";

/* Additional export file errors */
"\n\n(In addition, one or more errors occurred while attempting to create the export files: %lu could not be created. These files will be ignored.)" = "\n\n（另外，建立匯出檔案時發生錯誤：無法建立 %lu。將忽略這些檔案。）";

/* \n\npress shift for binary search tooltip message */
"\n\nPress ⇧ for binary search (case-sensitive)." = "\n\n按 ⇧ 以進行二進位搜尋（區分大小寫）。";

/* description of bit */
"A bit-field type. M specifies the number of bits. If shorter values are inserted, they will be aligned on the least significant bit. See the SET type if you want to explicitly name each bit." = "位元欄位類型，其中 M 指定位元數。如果輸入值位元數小於 M，則對齊到最後一位元。若要單獨命名每一位元組請參考 SET。";

/* Open Files : Bundle : Already-Installed : 'Update Bundle' question dialog message */
"A Bundle ‘%@’ is already installed. Do you want to update it?" = "已安裝擴充包「%@」。是否更新？";

/* description of binary */
"A byte array with fixed length. Shorter values will always be padded to the right with 0x00 until they fit M." = "固定長度的位元組陣列，位數不足的值將會向右填充 0x00 直到長度達到 M。";

/* description of varbinary */
"A byte array with variable length. The actual number of bytes is further limited by the values of other fields in the row." = "可變長度的位元組陣列，實際位元組數同時受資料列中其他欄位的值限制。";

/* description of blob
 description of longblob
 description of mediumblob
 description of tinyblob */
"A byte array with variable length. Unlike VARBINARY this type does not count towards the maximum row length." = "可變長度的位元組陣列，但與 VARBINARY 不同，不計入資料列總長的最大值。";

/* description of tinytext */
"A character string that can store up to 255 bytes, but requires less space for shorter values. The actual number of characters is further limited by the used encoding. Unlike VARCHAR this type does not count towards the maximum row length." = "最多可儲存 255 個位元組的字串，但長度較小時所需儲存空間對應減小。實際字元數同時受文字編碼的限制，但與 VARCHAR 不同，不計入資料列總長的最大值。";

/* description of varchar */
"A character string that can store up to M bytes, but requires less space for shorter values. The actual number of characters is further limited by the used encoding and the values of other fields in the row." = "最多可儲存 M 個位元組的字串，但長度較小時所需儲存空間對應減小，實際字元數同時受文字編碼與資料列中其他欄位的值限制。";

/* description of text */
"A character string that can store up to M bytes, but requires less space for shorter values. The actual number of characters is further limited by the used encoding. Unlike VARCHAR this type does not count towards the maximum row length." = "最多可儲存 M 個位元組的字串，但長度較小時所需儲存空間對應減小。實際字元數同時受文字編碼的限制，但與 VARCHAR 不同，不計入資料列總長的最大值。";

/* description of char */
"A character string that will require M×w bytes per row, independent of the actual content length. w is the maximum number of bytes a single character can occupy in the given encoding." = "需要 M×w 位元組儲存空間並與實際內容長度無關的字串，其中 w 為所用文字編碼中一個字元使用的最大位元組數。";

/* description of longtext
 description of mediumtext */
"A character string with variable length. The actual number of characters is further limited by the used encoding. Unlike VARCHAR this type does not count towards the maximum row length." = "可變長度字串。實際字元數同時受文字編碼的限制，但與 VARCHAR 不同，不計入資料列總長的最大值。";

/* description of json */
"A data type that validates JSON data on INSERT and internally stores it in a binary format that is both, more compact and faster to access than textual JSON.\nAvailable from MySQL 5.7.8." = "在 INSERT 執行時驗證 JSON 資料，並用相對於純文字更高效的二進位方式儲存的資料類型。\nMySQL 5.7.8 之後可用。";

/* Export file already exists explanatory text */
"A file with the same name already exists in the target folder. Replacing it will overwrite its current contents." = "目標資料夾存在同名檔案，繼續執行將覆蓋其原有內容。";

/* description of decimal */
"A fixed-point, exact decimal value. M is the maxium number of digits, of which D may be after the decimal point. When rounding, 0-4 is always rounded down, 5-9 up (“round towards nearest”)." = "定點的確切十進位值，其中 M 為最大位數，並可以包含小數點後的 D。必要時四捨五入。";

/* table structure : indexes : delete index : error 1553 : title
 table structure : indexes : delete index : error 1553, no FK found : title */
"A foreign key needs this index" = "存在需要該索引的外鍵";

/* description of set */
"A SET can define up to 64 members (as strings) of which a field can use one or more using a comma-separated list. Upon insertion the order of members is automatically normalized and duplicate members will be eliminated. Assignment of numbers is supported using the same semantics as for BIT types." = "一個 SET 可以定義最多 64 個字串成員，透過逗號分隔的列表在欄位中使用它們。INSERT 執行完成時將會自動排序並移除重複的項目。支援用 BIT 類型的語法賦數字值。";

/* SSH key not found message */
"A SSH key location was specified, but no file was found in the specified location.  Please re-select the key and try again." = "指定的 SSH 金鑰位置找不到金鑰檔案，請重新選擇。";

/* SSL CA certificate file not found message */
"A SSL Certificate Authority certificate location was specified, but no file was found in the specified location.  Please re-select the Certificate Authority certificate and try again." = "指定的 CA 根憑證位置找不到根憑證檔案，請重新選擇。";

/* SSL certificate file not found message */
"A SSL certificate location was specified, but no file was found in the specified location.  Please re-select the certificate and try again." = "指定的 SSL 憑證位置找不到憑證檔案，請重新選擇。";

/* SSL key file not found message */
"A SSL key file location was specified, but no file was found in the specified location.  Please re-select the key file and try again." = "指定的 SSL 金鑰位置找不到金鑰檔案，請重新選擇。";

/* duplicate host informative message */
"A user with the host '%@' already exists" = "已存在主機為「%@」的使用者";

/* duplicate user informative message */
"A user with the name '%@' already exists" = "使用者「%@」已存在";

/* table content : editing : error message description when parsing as hex string failed */
"A valid hex string may only contain the numbers 0-9 and letters A-F (a-f). It can optionally begin with „0x“ and spaces will be ignored.\nAlternatively the syntax X'val' is supported, too." = "有效的十六進位字串只能包含數字 0-9 與字母 A-F（a-f）。可以使用「0x」開頭且空格會被忽略。\n同時支援 X 加上十六進位值的寫法。";

/* connection failed due to access denied title */
"Access denied!" = "存取被拒絕！";

/* range of double */
"Accurate to approx. 15 decimal places" = "精確到小數點後 15 位左右";

/* range of float */
"Accurate to approx. 7 decimal places" = "精確到小數點後 7 位左右";

/* active connection window is busy. please wait and try again. tooltip */
"Active connection window is busy. Please wait and try again." = "活動連線視窗忙碌中，請稍後重試。";

/* header for activities pane */
"ACTIVITIES" = "活動";

/* Add trigger button label */
"Add" = "新增";

/* menu item to add db */
"Add Database..." = "新增資料庫…";

/* Add Host */
"Add Host" = "新增主機";

/* add global value or expression menu item */
"Add Value or Expression…" = "新增值或表示式…";

/* adding index task status message */
"Adding index..." = "正在建立索引…";

/* Advanced options short title */
"Advanced" = "進階設定";

/* notifications preference pane name */
"Alerts & Logs" = "警告與日誌";

/* notifications preference pane tooltip */
"Alerts & Logs Preferences" = "警告與日誌偏好設定";

/* All databases placeholder */
"All Databases" = "所有資料庫";

/* All databases (%) placeholder */
"All Databases (%)" = "所有資料庫（%）";

/* All export files already exist message */
"All the export files already exist. Do you want to replace them?" = "所有匯出目標檔案都已存在，是否取代？";

/* An error for sequelace URL scheme command occurred. Probably no corresponding connection window found. */
"An error for sequelace URL scheme command occurred. Probably no corresponding connection window found." = "執行 Sequal Ace 的 URL SCHEMA 指令時出錯。這可能是因為沒有打開對應的連線視窗。";

/* no connection available informatie message */
"An error has occurred and there doesn't seem to be a connection available." = "發生錯誤：無連線";

/* an error occur while executing a scheme command. if the scheme command was invoked by a bundle command, it could be that the command still runs. you can try to terminate it by pressing ⌘+. or via the activities pane. */
"An error occur while executing a scheme command. If the scheme command was invoked by a Bundle command, it could be that the command still runs. You can try to terminate it by pressing ⌘+. or via the Activities pane." = "執行 SCHEMA 指令時發生錯誤。如果該指令來自一個擴充包指令，則它可能仍在執行，您可以嘗試透過按下 ⌘+. 組合鍵或進入「活動」欄位來中止它。";

/* error killing query informative message */
"An error occurred while attempting to kill connection %lld.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試斷開連線 %1$lld 時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error killing query informative message */
"An error occurred while attempting to kill the query associated with connection %lld.\n\nMySQL said: %@" = "中止連線 %1$lld 進行的查詢時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* Error shown when unable to show create table syntax */
"An error occurred while creating table syntax.\n\n: %@" = "建立 CREATE TABLE 語法時發生錯誤：\n\n%@";

/* rename table error - no temporary name found */
"An error occurred while renaming '%@'. No temporary name could be found. Please try renaming to something else first." = "重新命名「%@」時發生錯誤，找不到臨時名稱。請嘗試其他名稱。";

/* rename table error informative message */
"An error occurred while renaming '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "重新命名「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* rename error - don't know what type the renamed thing is */
"An error occurred while renaming. '%@' is of an unknown type." = "重新命名時發生錯誤，「%@」類型無法識別。";

/* rename precedure/function error - can't delete old procedure */
"An error occurred while renaming. I couldn't delete '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "重新命名時發生錯誤，無法刪除「%1$@」。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* rename precedure/function error - can't recreate procedure */
"An error occurred while renaming. I couldn't recreate '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "重新命名時發生錯誤，無法重新建立「%1$@」。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* rename precedure/function error - can't retrieve syntax */
"An error occurred while renaming. I couldn't retrieve the syntax for '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "重新命名時發生錯誤，無法解析「%1$@」處語法。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* rename error - invalid create syntax */
"An error occurred while renaming. The CREATE syntax of '%@' could not be parsed." = "重新命名時發生錯誤。「%@」處的 CREATE 語法無法解析。";

/* message of panel when retrieving view information failed */
"An error occurred while retrieving status data.\n\nMySQL said: %@" = "取得狀態資料時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%@";

/* message of panel when create syntax cannot be retrieved */
"An error occurred while retrieving the create syntax for '%@'.\nMySQL said: %@" = "解析「%1$@」處 CREATE 語法時發生錯誤。\nMySQL 回應：%2$@";

/* add index error informative message */
"An error occurred while trying to add the index.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試建立索引時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%@";

/* error adding password to keychain informative message */
"An error occurred while trying to add the password to your Keychain. Repairing your Keychain might resolve this, but if it doesn't please report it to the Sequel Ace team, supplying the error code %i." = "嘗試將密碼匯入您的鑰匙圈時發生錯誤。修復您的鑰匙圈可能可以解決問題，但如果無法解決，請聯絡 Sequel Ace 團隊並提供錯誤代碼 %i。";

/* unable to copy database message informative message */
"An error occurred while trying to copy the database '%@' to '%@'." = "嘗試將資料庫「%1$@」複製到「%2$@」時發生錯誤。";

/* error deleting index informative message */
"An error occurred while trying to delete the index.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試刪除索引時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%@";

/* table status : row count query failed : error message */
"An error occurred while trying to determine the number of rows for %@.\nMySQL said: %@ (%lu)" = "嘗試確定「%1$@」資料列數時發生錯誤。\nMySQL 回應：%2$@（%3$lu）";

/* unable to rename database message informative message */
"An error occurred while trying to rename the database '%@' to '%@'." = "嘗試將資料庫「%1$@」重新命名為「%2$@」時發生錯誤。";

/* error finding keychain item to edit informative message */
"An error occurred while trying to retrieve the Keychain item you're trying to edit. Repairing your Keychain might resolve this, but if it doesn't please report it to the Sequel Ace team, supplying the error code %i." = "嘗試讀取您要修改的鑰匙圈項目時發生錯誤。修復您的鑰匙圈可能可以解決問題，但如果無法解決，請聯絡 Sequel Ace 團隊並提供錯誤代碼 %i。";

/* error updating keychain item informative message */
"An error occurred while trying to update the Keychain item. Repairing your Keychain might resolve this, but if it doesn't please report it to the Sequel Ace team, supplying the error code %i." = "嘗試提交對鑰匙圈項目的更改時發生錯誤。修復您的鑰匙圈可能可以解決問題，但如果無法解決，請回報 Sequel Ace 團隊並提供錯誤代碼 %i。";

/* mysql error occurred message */
"An error occurred" = "發生錯誤";

/* MySQL table info retrieval error message */
"An error occurred retrieving table information.  MySQL said: %@" = "讀取資料表資訊時發生錯誤。MySQL 回應：%@";

/* SQL encoding read error */
"An error occurred when reading the file, as it could not be read in the encoding you selected (%@).\n\nOnly %ld queries were executed." = "讀取檔案時發生錯誤，因為您選擇的文字編碼（%1$@）無法讀取該檔案。\n\n只執行了 %2$ld 筆查詢。";

/* CSV encoding read error */
"An error occurred when reading the file, as it could not be read using the encoding you selected (%@).\n\nOnly %ld rows were imported." = "讀取檔案時發生錯誤，因為您選擇的文字編碼（%1$@）無法讀取該檔案。\n\n只匯入了 %2$ld 筆資料。";

/* SQL read error, including detail from system */
"An error occurred when reading the file.\n\nOnly %ld queries were executed.\n\n(%@)" = "讀取檔案時發生錯誤。\n\n只執行了 %1$ld 筆查詢。\n\n（%2$@）";

/* CSV read error, including detail string from system */
"An error occurred when reading the file.\n\nOnly %ld rows were imported.\n\n(%@)" = "讀取檔案時發生錯誤。\n\n只匯入了 %1$ld 資料。\n\n（%2$@）";

/* error adding field informative message */
"An error occurred when trying to add the field '%@' via\n\n%@\n\nMySQL said: %@" = "%2$@\n\n嘗試新增新欄位「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%3$@";

/* error changing field informative message */
"An error occurred when trying to change the field '%@' via\n\n%@\n\nMySQL said: %@" = "%2$@\n\n嘗試更改欄位「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%3$@";

/* error changing table collation informative message */
"An error occurred when trying to change the table collation to '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試將資料表編碼與排序更改為「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error changing table encoding informative message */
"An error occurred when trying to change the table encoding to '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試將資料表文字編碼更改為「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error changing table type informative message */
"An error occurred when trying to change the table type to '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試將資料表類型更改為「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error changing table comment informative message */
"An error occurred when trying to change the table's comment to '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試將資料表注釋改為「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* an error occurred while analyzing the %@.\n\nMySQL said:%@ */
"An error occurred while analyzing the %@.\n\nMySQL said:%@" = "分析 %1$@ 時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* an error occurred while fetching the optimized field type.\n\nMySQL said:%@ */
"An error occurred while fetching the optimized field type.\n\nMySQL said:%@" = "取得最優欄位類型時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%@";

/* an error occurred while trying to flush the %@.\n\nMySQL said:%@ */
"An error occurred while flushing the %@.\n\nMySQL said:%@" = "嘗試強制更新 %1$@ 時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* sql import error message */
"An error occurred while importing SQL" = "匯入 SQL 檔案時發生錯誤";

/* an error occurred while trying to optimze the %@.\n\nMySQL said:%@ */
"An error occurred while optimzing the %@.\n\nMySQL said:%@" = "最佳化 %1$@ 時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* an error occurred while performing the checksum on the %@.\n\nMySQL said:%@ */
"An error occurred while performing the checksum on %@.\n\nMySQL said:%@" = "校驗 %1$@ 完整性時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* an error occurred while trying to repair the %@.\n\nMySQL said:%@ */
"An error occurred while repairing the %@.\n\nMySQL said:%@" = "修復 %1$@ 時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* message of panel when retrieving information failed */
"An error occurred while retrieving information.\nMySQL said: %@" = "取得資訊時發生錯誤。\nMySQL 回應：%@";

/* error retrieving table information informative message */
"An error occurred while retrieving the information for table '%@'. Please try again.\n\nMySQL said: %@" = "取得資料表「%1$@」資訊時發生錯誤，請重試。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error retrieving table information informative message */
"An error occurred while retrieving the trigger information for table '%@'. Please try again.\n\nMySQL said: %@" = "取得資料表「%1$@」的觸發器資訊時發生錯誤，請重試。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error adding new column informative message */
"An error occurred while trying to add the new column '%@' by\n\n%@.\n\nMySQL said: %@" = "%2$@\n\n嘗試新增新欄位「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%3$@";

/* error adding new table informative message */
"An error occurred while trying to add the new table '%@' by\n\n%@.\n\nMySQL said: %@" = "%2$@\n\n嘗試新增新資料表「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%3$@";

/* error adding new table informative message */
"An error occurred while trying to add the new table '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試建立新資料表「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error while trying to alter table message */
"An error occurred while trying to alter table '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試修改資料表「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* an error occurred while trying to check the %@.\n\nMySQL said:%@ */
"An error occurred while trying to check the %@.\n\nMySQL said:%@" = "嘗試檢查 %1$@ 時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error deleting relation informative message */
"An error occurred while trying to delete the relation '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試刪除關聯「%1$@」時發生錯誤\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* unable to get list of users informative message */
"An error occurred while trying to get the list of users. Please make sure you have the necessary privileges to perform user management, including access to the mysql.user table." = "嘗試讀取使用者列表時發生錯誤。請確保您擁有進行使用者管理的權限，包括對 mysql.user 資料表的存取權限。";

/* error importing table informative message */
"An error occurred while trying to import a table via: \n%@\n\n\nMySQL said: %@" = "嘗試透過\n%1$@\n匯入資料表時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error moving field informative message */
"An error occurred while trying to move the field.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試移動欄位時發生錯誤\n\nMySQL 回應：%@";

/* error resetting auto_increment informative message */
"An error occurred while trying to reset AUTO_INCREMENT of table '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "重設資料表「%1$@」的 AUTO_INCREMENT 值時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* error truncating table informative message */
"An error occurred while trying to truncate the table '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "清空資料表「%1$@」時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* mysql error occurred informative message */
"An error occurred whilst trying to perform the operation.\n\nMySQL said: %@" = "嘗試完成執行時發生錯誤。\n\nMySQL 回應：%@";

/* mysql resource limits unsupported message */
"Resource Limits are not supported for your version of MySQL. Any Resouce Limits you specified have been discarded and not saved. MySQL said: %@" = "資源上限設定在您的MySQL版本中不支援。任何您設定的資源上限都被捨棄並未被儲存。MySQL 回覆: %@";

/* Export files creation error explanatory text */
"An unhandled error occurred when attempting to create %lu of the export files.  Please check the details and try again." = "嘗試建立 %lu 個匯出檔案時發生了未處理的錯誤。請檢查詳細資訊並重試。";

/* All export files creation error explanatory text */
"An unhandled error occurred when attempting to create each of the export files.  Please check the details and try again." = "嘗試建立任一匯出檔案時發生了未處理的錯誤。請檢查詳細資訊並重試。";

/* Export file creation error explanatory text */
"An unhandled error occurred when attempting to create the export file.  Please check the details and try again." = "嘗試建立匯出檔案時發生了未處理的錯誤。請檢查詳細資訊並重試。";

/* ANALYZE one or more tables - result title */
"Analyze %@" = "分析 %@";

/* analyze selected items menu item */
"Analyze Selected Items" = "分析所選項目";

/* analyze table menu item */
"Analyze Table" = "分析資料表";

/* analyze table failed message */
"Analyze table failed." = "資料表分析失敗。";

/* change table type informative message */
"Are you sure you want to change this table's type to %@?\n\nPlease be aware that changing a table's type has the potential to cause the loss of some or all of its data. This action cannot be undone." = "確定要將該資料表的類型改為 %@ 嗎？\n\n請注意改變資料表類型可能會導致部分或全部資料遺失。您無法復原該動作。";

/* clear global history list informative message */
"Are you sure you want to clear the global history list? This action cannot be undone." = "確定要清空全域歷史記錄嗎？您無法復原該動作。";

/* clear history list for %@ informative message */
"Are you sure you want to clear the history list for %@? This action cannot be undone." = "確定要清空「%@」的歷史記錄嗎？您無法復原該動作。";

/* truncate tables informative message */
"Are you sure you want to delete ALL records in the selected tables? This operation cannot be undone." = "確定要刪除所選中的資料表中的 *** 所有 *** 記錄嗎？您無法復原該動作。";

/* truncate table informative message */
"Are you sure you want to delete ALL records in the table '%@'? This operation cannot be undone." = "確定要刪除「%@」資料表中的 *** 所有 *** 記錄嗎？您無法復原該動作。";

/* delete all rows informative message */
"Are you sure you want to delete all the rows from this table? This action cannot be undone." = "確定要刪除該資料表中的所有列嗎？您無法復原該動作。";

/* delete table/view informative message */
"Are you sure you want to delete the %@ '%@'? This operation cannot be undone." = "確定要刪除 %1$@「%2$@」嗎？您無法復原該動作。";

/* delete database informative message */
"Are you sure you want to delete the database '%@'? This operation cannot be undone." = "確定要刪除資料庫「%@」嗎？您無法復原該動作。";

/* delete database informative message */
"Are you sure you want to delete the favorite '%@'? This operation cannot be undone." = "確定要刪除最愛「%@」嗎？您無法復原該動作。";

/* delete field informative message */
"Are you sure you want to delete the field '%@'? This action cannot be undone." = "確定要刪除欄位「%@」嗎？您無法復原該動作。";

/* delete database informative message */
"Are you sure you want to delete the group '%@'? All groups and favorites within this group will also be deleted. This operation cannot be undone." = "確定要刪除群組「%@」嗎？該群組內的所有群組與最愛都將被刪除。您無法復原該動作。";

/* delete index informative message */
"Are you sure you want to delete the index '%@'? This action cannot be undone." = "確定要刪除索引「%@」嗎？您無法復原該動作。";

/* delete tables/views informative message */
"Are you sure you want to delete the selected %@? This operation cannot be undone." = "確定要刪除所選中的 %@ 嗎？您無法復原該動作。";

/* delete rows informative message */
"Are you sure you want to delete the selected %ld rows from this table? This action cannot be undone." = "確定要從資料表中刪除所選中的 %ld 列嗎？您無法復原該動作。";

/* delete selected relation informative message */
"Are you sure you want to delete the selected relations? This action cannot be undone." = "確定要刪除所選中的關聯嗎？您無法復原該動作。";

/* delete selected row informative message */
"Are you sure you want to delete the selected row from this table? This action cannot be undone." = "確定要從該資料表中刪除所選資料列嗎？您無法復原該動作。";

/* delete selected trigger informative message */
"Are you sure you want to delete the selected triggers? This action cannot be undone." = "確定要刪除所選中的觸發器嗎？您無法復原該動作。";

/* kill connection informative message */
"Are you sure you want to kill connection ID %lld?\n\nPlease be aware that continuing to kill this connection may result in data corruption. Please proceed with caution." = "確定要關閉連線 %lld 嗎？\n\n繼續關閉該連線可能會導致資料損壞，請謹慎決定。";

/* kill query informative message */
"Are you sure you want to kill the current query executing on connection ID %lld?\n\nPlease be aware that continuing to kill this query may result in data corruption. Please proceed with caution." = "確定要中止連線 %lld 上的目前查詢嗎？\n\n繼續中止該查詢可能會導致資料損壞，請謹慎決定。";

/* Bundle Editor : Remove-Bundle: remove dialog message */
"Are you sure you want to move the selected Bundle to the Trash and remove them respectively?" = "確定要將所選擴充包移至廢紙簍並刪除嗎？";

/* continue to print informative message */
"Are you sure you want to print the current content view of the table '%@'?\n\nIt currently contains %@ rows, which may take a significant amount of time to print." = "確定要列印資料表「%1$@」的目前檢視表嗎？\n\n該檢視表目前包含 %2$@ 列，可能需要很長時間完成列印。";

/* remove all query favorites informative message */
"Are you sure you want to remove all of your saved query favorites? This action cannot be undone." = "確定要刪除所有最愛查詢嗎？您無法復原該動作。";

/* remove all selected content filters informative message */
"Are you sure you want to remove all selected content filters? This action cannot be undone." = "確定要刪除所選中的篩選嗎？您無法復原該動作。";

/* remove all selected query favorites informative message */
"Are you sure you want to remove all selected query favorites? This action cannot be undone." = "確定要刪除選中的最愛查詢嗎？您無法復原該動作。";

/* Table Info Section : current value of auto_increment */
"auto_increment: %@" = "目前自動累加值：%@";

/* Encoding autodetect menu item */
"Autodetect" = "自動檢測";

/* background label for color table (Prefs > Editor) */
"Background" = "背景";

/* backtick quote label for color table (Prefs > Editor) */
"Backtick Quote" = "反引號（`）";

/* bash error */
"BASH Error" = "BASH 錯誤";

/* toolbar item label for switching to the Table Content tab */
"Browse & Edit Table Content" = "瀏覽並修改資料表內容";

/* build label */
"build" = "build";

/* build label */
"Build" = "Build";

/* bundle editor menu item label */
"Bundle Editor" = "擴充包編輯器";

/* bundle error */
"Bundle Error" = "擴充包錯誤";

/* bundles menu item label */
"Bundles" = "擴充包";

/* Bundle Editor : Outline View : 'BUNDLES' item */
"BUNDLES" = "擴充包";

/* Bundle Editor : Outline View : Menu Category item : tooltip */
"Bundles in category %@" = "「%@」類型的擴充包";

/* bundles installation error */
"Bundles Installation Error" = "擴充包安裝錯誤";

/* bzip2 compression export summary - within a sentence */
"bzip2 compression" = "bzip2 壓縮演算法";

/* description of geometry */
"Can store a single spatial value of types POINT, LINESTRING or POLYGON. Spatial support in MySQL is based on the OpenGIS Geometry Model." = "一個空間內的 POINT，LINESTRING 或 POLYGON 物件。空間支援基於 OpenGIS 幾何模型。";

/* Bundle Editor : Remove-Bundle: cancel button
 cancel
 cancel button
 Open Files : Bundle : Already-Installed : Cancel button
 Preferences : Network : Custom SSH client : warning dialog : cancel button
 shutdown server : confirmation dialog : cancel button */
"Cancel" = "取消";

/* sql import : charset error alert : cancel button */
"Cancel Import" = "取消匯入";

/* cancelling task status message */
"Cancelling..." = "正在取消…";

/* empty query informative message */
"Cannot save an empty query." = "無法儲存空查詢。";

/* caret label for color table (Prefs > Editor) */
"Caret" = "脫字號";

/* change button */
"Change" = "更改";

/* change focus to table list menu item */
"Change Focus to Table List" = "將焦點移至資料表列表";

/* change table type message */
"Change table type" = "更改資料表類型";

/* unsaved changes informative message */
"Changes have been made, which will be lost if this window is closed. Are you sure you want to continue" = "該視窗中的修改將會在視窗關閉後遺失，您確定要繼續嗎";

/* character set client: %@ */
"character set client: %@" = "用戶端字元集：%@";

/* CHECK one or more tables - result title */
"Check %@" = "檢查 %@";

/* check of all selected items successfully passed message */
"Check of all selected items successfully passed." = "所選項目均已透過檢查。";

/* check option: %@ */
"check option: %@" = "檢查選項：%@";

/* check selected items menu item */
"Check Selected Items" = "檢查所選項目";

/* check table menu item */
"Check Table" = "檢查資料表";

/* check table failed message */
"Check table failed." = "資料表檢查失敗。";

/* check table successfully passed message */
"Check table successfully passed." = "資料表已透過檢查。";

/* check view menu item */
"Check View" = "檢查檢視表";

/* checking field data for editing task description */
"Checking field data for editing..." = "正在檢查要編輯的欄位資料…";

/* checksum %@ message */
"Checksum %@" = "校驗 %@ 的完整性";

/* checksum selected items menu item */
"Checksum Selected Items" = "校驗所選項目的完整性";

/* checksum table menu item */
"Checksum Table" = "校驗資料表的完整性";

/* Checksums of %@ message */
"Checksums of %@" = "%@ 的校驗值";

/* menu item for choose db */
"Choose Database..." = "選擇資料庫...";

/* cancelling export cleaning up message */
"Cleaning up..." = "正在清理…";

/* clear button */
"Clear" = "清空";

/* toolbar item for clear console */
"Clear Console" = "清空主控台";

/* clear global history menu item title */
"Clear Global History" = "清空全域歷史記錄";

/* clear history for %@ menu title */
"Clear History for %@" = "清空「%@」歷史記錄";

/* clear history message */
"Clear History?" = "是否清空歷史記錄？";

/* tooltip for toolbar item for clear console */
"Clear the console which shows all MySQL commands performed by Sequel Ace" = "清空主控台內 Sequel Ace 執行的 MySQL 指令的紀錄";

/* clear the document-based history list tooltip message */
"Clear the document-based history list" = "清空基於文件的歷史記錄";

/* clear the global history list tooltip message */
"Clear the global history list" = "清空全域歷史記錄";

/* Close menu item */
"Close" = "關閉";

/* close tab context menu item */
"Close Tab" = "關閉分頁";

/* Close Window menu item */
"Close Window" = "關閉視窗";

/* collation label (Navigator) */
"Collation" = "編碼與排序";

/* collation connection: %@ */
"collation connection: %@" = "連線使用編碼與排序：%@";

/* comment label */
"Comment" = "注釋";

/* Title of action menu item to comment line */
"Comment Line" = "注釋行";

/* Title of action menu item to comment selection */
"Comment Selection" = "選擇注釋";

/* connect button */
"Connect" = "連線";

/* Connect via socket button */
"Connect via socket" = "透過 Socket 連線";

/* connection established message */
"Connected" = "已連線";

/* description for connected notification */
"Connected to %@" = "已連線到 %@";

/* message of panel when connection to db failed */
"Connected to host, but unable to connect to database %@.\n\nBe sure that the database exists and that you have the necessary privileges.\n\nMySQL said: %@" = "已連線到主機，但無法連線到資料庫 %1$@。\n\n請確保資料庫存在且您的權限有效。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* Generic connecting very short status message */
"Connecting..." = "正在連線…";

/* window title string indicating that sp is connecting */
"Connecting…" = "正在連線…";

/* error while reading connection data file */
"Connection data file couldn't be read." = "無法讀取連線資料檔案。";

/* message error while reading connection data file and suggesting to save it under a differnet name */
"Connection data file %@ couldn't be read. Please try to save the document under a different name." = "無法讀取連線資料檔案「%@」。請嘗試用其他名字儲存該檔案。";

/* connection failed title */
"Connection failed!" = "連線失敗！";

/* Connection file is encrypted */
"Connection file is encrypted" = "連線檔案被加密";

/* Connection success very short status message */
"Connection succeeded" = "連線成功";

/* Console */
"Console" = "主控台";

/* Console : Save as : Initial filename */
"ConsoleLog" = "ConsoleLog";

/* toolbar item label for switching to the Table Content tab */
"Content" = "內容";

/* content filter clause is empty tooltip. */
"Content Filter clause is empty." = "內容篩選為空。";

/* continue button
 Continue button title */
"Continue" = "繼續";

/* continue to print message */
"Continue to print?" = "是否繼續列印？";

/* Copy as RTF */
"Copy as RTF" = "複製為 RTF";

/* copy create func syntax menu item
 Table List : Context Menu : copy CREATE FUNCTION syntax */
"Copy Create Function Syntax" = "複製 CREATE FUNCTION 語法";

/* copy create proc syntax menu item
 Table List : Context Menu : Copy CREATE PROCEDURE syntax
 Table List : Gear Menu : Copy CREATE PROCEDURE syntax */
"Copy Create Procedure Syntax" = "複製 CREATE PROCEDURE 語法";

/* copy create syntaxes menu item
 Table List : Context Menu : Copy CREATE syntax (multiple selection)
 Table List : Gear Menu : Copy CREATE syntax (multiple selection) */
"Copy Create Syntaxes" = "複製 CREATE 語法";

/* copy create table syntax menu item
 Table List : Context Menu : Copy CREATE syntax (single table)
 Table List : Gear Menu : Copy CREATE syntax (single table) */
"Copy Create Table Syntax" = "複製 CREATE TABLE 語法";

/* copy create view syntax menu item
 Table List : Context Menu : Copy CREATE view statement
 Table List : Gear Menu : Copy CREATE view statement */
"Copy Create View Syntax" = "複製 CREATE VIEW 語法";

/* copy server variable name menu item */
"Copy Variable Name" = "複製變數名";

/* copy server variable names menu item */
"Copy Variable Names" = "複製變數名";

/* copy server variable value menu item */
"Copy Variable Value" = "複製變數值";

/* copy server variable values menu item */
"Copy Variable Values" = "複製變數值";

/* Procedure/function export permission error */
"Could not export the %@ '%@' because of a permissions error.\n" = "由於權限錯誤，無法匯出 %1$@「%2$@」。\n";

/* Error when we can't parse/split file as CSV */
"Could not parse file as CSV" = "無法將檔案解析為 CSV";

/* message when database selection failed */
"Could not select database" = "無法選中資料庫";

/* Alter Database : Query Failed ($1 = mysql error message) */
"Couldn't alter database.\nMySQL said: %@" = "無法編輯資料庫。\nMySQL 回應：%@";

/* Couldn't copy default themes to Application Support Theme folder!\nError: %@ */
"Couldn't copy default themes to Application Support Theme folder!\nError: %@" = "無法將預設主題複製到 Application Support 資料夾！\n錯誤：%@";

/* message of panel when table cannot be created */
"Couldn't create '%@'.\nMySQL said: %@" = "無法建立「%1$@」。\nMySQL 回應：%2$@";

/* Couldn't create Application Support Bundle folder!\nError: %@ */
"Couldn't create Application Support Bundle folder!\nError: %@" = "無法在 Application Support 資料夾建立包資料夾！\n錯誤：%@";

/* Couldn't create Application Support Theme folder!\nError: %@ */
"Couldn't create Application Support Theme folder!\nError: %@" = "無法在 Application Support 資料夾建立主題資料夾！\n錯誤：%@";

/* message of panel when creation of db failed */
"Couldn't create database.\nMySQL said: %@" = "無法建立資料庫。\nMySQL 回應：%@";

/* message of panel when an item cannot be deleted */
"Couldn't delete '%@'.\n\nMySQL said: %@" = "無法刪除「%1$@」。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* message of panel when an item cannot be deleted including informative message about using force deletion */
"Couldn't delete '%@'.\n\nSelecting the 'Force delete' option may prevent this issue, but may leave the database in an inconsistent state.\n\nMySQL said: %@" = "無法刪除「%1$@」。\n\n選擇「強制刪除」也許可以解決該問題，但可能會導致資料庫不穩定。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* message of panel when field cannot be deleted */
"Couldn't delete field %@.\nMySQL said: %@" = "無法刪除欄位 %1$@。\nMySQL 回應：%2$@";

/* message when deleteing all rows failed */
"Couldn't delete rows.\n\nMySQL said: %@" = "無法刪除資料列。\n\nMySQL 回應：%@";

/* message of panel when deleting db failed */
"Couldn't delete the database.\nMySQL said: %@" = "無法刪除資料庫。\nMySQL 回應：%@";

/* message of panel when an item cannot be renamed */
"Couldn't duplicate '%@'.\nMySQL said: %@" = "無法複製「%1$@」。\nMySQL 回應：%2$@";

/* message of panel when flushing privs failed */
"Couldn't flush privileges.\nMySQL said: %@" = "無法強制更新權限。\nMySQL 回應：%@";

/* message of panel when table information cannot be retrieved */
"Couldn't get create syntax.\nMySQL said: %@" = "無法取得 CREATE 語法。\nMySQL 回應：%@";

/* Custom Query result editing error - could not identify a corresponding column */
"Couldn't identify field origin unambiguously. The column '%@' contains data from more than one table." = "無法唯一確定欄位來源，因為欄位「%@」包含來自多張資料表的資料。";

/* message of panel when loading of row failed */
"Couldn't load the row. Reload the table to be sure that the row exists and use a primary key for your table." = "無法載入資料列。重新載入資料表以確保資料列存在，並利用資料表中定義的主鍵。";

/* Couldn't read the file content of */
"Couldn't read the file content of" = "無法讀取檔案";

/* text shown if an error occurred while sorting the result table */
"Couldn't sort column." = "無法按欄位排序。";

/* message of panel when sorting of table failed */
"Couldn't sort table. MySQL said: %@" = "無法為資料表排序。MySQL 回應：%@";

/* message of panel when error while updating field to db */
"Couldn't write field.\nMySQL said: %@" = "無法寫入欄位。\nMySQL 回應：%@";

/* create syntax for table comment */
"Create syntax for" = "CREATE 語法 -";

/* Create syntax label */
"Create syntax for %@ '%@'" = "%1$@「%2$@」的 CREATE 語法";

/* Create syntaxes for selected items label */
"Create syntaxes for selected items" = "所選項目的 CREATE 語法";

/* Table Info Section : table create options */
"create_options: %@" = "建立選項：%@";

/* created: %@
 Table Info Section : time+date table was created at */
"created: %@" = "建立於：%@";

/* description of polygon */
"Creates a surface by combining one LinearRing (ie. a LineString that is closed and simple) as the outside boundary with zero or more inner LinearRings acting as \"holes\"." = "用一個 LinearRing（形成簡單封閉圖形的 LineString）作為外邊界，若干個內圈的 LinearRing 作為「洞」，共同確定的平面。";

/* Creating table task string */
"Creating %@..." = "正在建立 %@…";

/* Bundle Editor : Fallback Input source dropdown : 'current line' item */
"Current Line" = "目前行";

/* Bundle Editor : Fallback Input source dropdown : 'current query' item */
"Current Query" = "目前查詢";

/* header for current selection in filtered list */
"CURRENT SELECTION" = "目前選中";

/* Bundle Editor : Fallback Input source dropdown : 'current word' item */
"Current Word" = "目前詞語";

/* SSH connection : debug header with user-defined ssh binary */
"Custom SSH binary enabled. Disable in Preferences to rule out incompatibilities!" = "啟用了自訂的 SSH 二進位程式。請在偏好設定中關閉以排除相容性問題！";

/* customize file name label */
"Customize Filename (%@)" = "自訂檔案名（%@）";

/* data access: %@ (%@) */
"data access: %@ (%@)" = "存取資料：%1$@（%2$@）";

/* Bundle Editor : Scope dropdown : 'data table' item
 data table menu item label */
"Data Table" = "資料表";

/* Bundle Editor : Outline View : 'Data Table' item : tooltip */
"Data Table Scope\ncommands will run on the Content and Query data tables" = "資料表範圍\n指令將在內容與查詢的資料表上執行";

/* export filename database token
 export header database label
 export source
 Table Structure : Collation dropdown : 'item is the same as the collation of database' marker
 Table Structure : Encoding dropdown : 'item is database default' marker */
"Database" = "資料庫";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Trigger dropdown : 'database changed' item
 Bundle Editor : Scope=General : Trigger dropdown : 'database changed' item */
"Database changed" = "資料庫編輯";

/* message of panel when no db name is given */
"Database must have a name." = "資料庫需要名稱。";

/* databsse rename unsupported message */
"Database Rename Unsupported" = "不支援重新命名資料庫";

/* export filename date token */
"Date" = "日期";

/* export filename date token */
"Day" = "日";

/* Add Table Sheet : Collation : Default (unknown)
 Collation Dropdown : Default (unknown)
 default label
 Table Structure : Collation dropdown : 'item is the same as the default collation of the row's charset' marker */
"Default" = "預設值";

/* Add Table : Collation : Default ($1 = collation name)
 Charset Dropdown : Default item ($1 = charset name)
 Collation Dropdown : Default ($1 = collation name)
 Collation Dropdown : Default collation for given charset ($1 = collation name)
 New Table Sheet : Table Engine Dropdown : Default */
"Default (%@)" = "預設值（%@）";

/* default bundles update */
"Default Bundles Update" = "更新預設擴充包";

/* import : csv field mapping : field default value */
"Default: %@" = "預設值：%@";

/* Query snippet default value placeholder */
"default_value" = "預設值";

/* definer label (Navigator) */
"Definer" = "定義者";

/* definer: %@ */
"definer: %@" = "定義者：%@";

/* description of enum */
"Defines a list of members, of which every field can use at most one. Values are sorted by their index number (starting at 0 for the first member)." = "定義一系列物件，每個欄位最多可以使用一個。內容將根據其索引排序，以 0 為第一個成員。";

/* delete button */
"Delete" = "刪除";

/* delete table/view message */
"Delete %@ '%@'?" = "是否刪除 %1$@「%2$@」？";

/* table structure : indexes : delete index : error 1553 : delete index and FK button */
"Delete Both" = "同時刪除";

/* delete database message */
"Delete database '%@'?" = "是否刪除資料庫「%@」？";

/* delete database message */
"Delete favorite '%@'?" = "是否刪除最愛「%@」？";

/* delete field message */
"Delete field '%@'?" = "是否刪除欄位「%@」？";

/* delete func menu title */
"Delete Function" = "刪除函數";

/* delete functions menu title */
"Delete Functions" = "刪除函數";

/* delete database message */
"Delete group '%@'?" = "是否刪除群組「%@」？";

/* delete index message */
"Delete index '%@'?" = "是否刪除索引「%@」？";

/* delete items menu title */
"Delete Items" = "刪除項目";

/* delete proc menu title */
"Delete Procedure" = "刪除預存程式";

/* delete procedures menu title */
"Delete Procedures" = "刪除預存程式";

/* delete relation menu item */
"Delete Relation" = "刪除關聯";

/* delete relation message */
"Delete relation" = "刪除關聯";

/* delete relations menu item */
"Delete Relations" = "刪除關聯";

/* delete row menu item singular */
"Delete Row" = "刪除資料列";

/* delete rows menu item plural */
"Delete Rows" = "刪除資料列";

/* delete rows message */
"Delete rows?" = "是否刪除資料列？";

/* delete tables/views message */
"Delete selected %@?" = "是否刪除所選中的 %@？";

/* delete selected row message */
"Delete selected row?" = "是否刪除所選中的資料列？";

/* delete table menu title */
"Delete Table..." = "刪除資料表…";

/* delete tables menu title */
"Delete Tables" = "刪除資料表";

/* delete trigger menu item */
"Delete Trigger" = "刪除觸發器";

/* delete trigger message */
"Delete trigger" = "刪除觸發器";

/* delete triggers menu item */
"Delete Triggers" = "刪除觸發器";

/* delete view menu title */
"Delete View" = "刪除檢視表";

/* delete views menu title */
"Delete Views" = "刪除檢視表";

/* Preferences : Network : SSL Chiper suites : List seperator */
"Disabled Cipher Suites" = "SSL Cipher Suites 已停用";

/* force table deltion button text tooltip */
"Disables foreign key checks (FOREIGN_KEY_CHECKS) before deletion and re-enables them afterwards." = "在刪除前停用外鍵檢查（FOREIGN_KEY_CHECKS）並在刪除完成後重新啟用。";

/* discard changes button */
"Discard changes" = "放棄更改";

/* description for disconnected notification */
"Disconnected from %@" = "已斷開與 %@ 的連線";

/* do update operator tooltip */
"Do UPDATE where field contents match" = "欄位內容符合時執行 UPDATE 指令";

/* message of panel asking for confirmation for loading large text into the query editor */
"Do you really want to load a SQL file with %@ of data into the Query Editor?" = "確定要將包含 %@ 資料的 SQL 檔案匯入到查詢編輯器中嗎？";

/* message of panel asking for confirmation for inserting large text from dragging action */
"Do you really want to proceed with %@ of data?" = "確定要執行 %@ 資料嗎？";

/* shutdown server : confirmation dialog : title */
"Do you really want to shutdown the server?" = "確定要關閉伺服器嗎？";

/* dtd identifier label (Navigator) */
"DTD Identifier" = "DTD 標識符";

/* sql export dump of table label */
"Dump of table" = "傾印（Dump）資料表";

/* sql export dump of view label */
"Dump of view" = "視圖的轉儲";

/* text showing that app is writing dump */
"Dumping..." = "正在傾印（Dump）…";

/* duplicate object message */
"Duplicate %@ '%@' to:" = "複製 %1$@「%2$@」到：";

/* duplicate func menu title */
"Duplicate Function..." = "複製函數…";

/* duplicate host message */
"Duplicate Host" = "複製主機";

/* duplicate proc menu title */
"Duplicate Procedure..." = "複製預存程式…";

/* duplicate table menu title */
"Duplicate Table..." = "複製資料表…";

/* duplicate user message */
"Duplicate User" = "複製使用者";

/* duplicate view menu title */
"Duplicate View..." = "複製檢視表…";

/* partial copy database support informative message */
"Duplicating the database '%@' is only partially supported as it contains objects other than tables (i.e. views, procedures, functions, etc.), which will not be copied.\n\nWould you like to continue?" = "只支援複製資料庫「%@」的一部分，因為其中包含了資料表以外的其他內容（例如檢視表、預存程式、函數等），這些內容將不會被複製。\n\n 確定要繼續嗎？";

/* edit filter */
"Edit Filters…" = "編輯篩選…";

/* Edit row button */
"Edit row" = "編輯資料列";

/* toolbar item label for switching to the Table Structure tab */
"Edit Table Structure" = "編輯資料表結構";

/* edit theme list label */
"Edit Theme List…" = "編輯主題列表…";

/* edit user-defined filter */
"Edit user-defined Filters…" = "編輯自訂篩選…";

/* empty query message */
"Empty query" = "空查詢";

/* MySQL search language code - eg in http://search.mysql.com/search?q=select&site=refman-50&lr=lang_en */
"en" = "zh-CN";

/* encoding label (Navigator) */
"Encoding" = "文字編碼";

/* Table Info Section : $1 = table charset */
"encoding: %1$@" = "文字編碼：%1$@";

/* Table Info Section : $1 = table charset, $2 = table collation */
"encoding: %1$@ (%2$@)" = "文字編碼：%1$@（%2$@）";

/* Table Info Section : Table Engine */
"engine: %@" = "儲存引擎：%@";

/* enter connection details label */
"Enter connection details below, or choose a favorite" = "輸入以下連線資訊，或從最愛中選擇：";

/* SSH key password prompt */
"Enter your password for the SSH key\n\"%@\"" = "輸入 SSH 金鑰的密碼\n「%@」";

/* Bundle Editor : Fallback Input source dropdown : 'entire content' item
 Bundle Editor : Scope=Field : Input source dropdown: 'entire content' item */
"Entire Content" = "所有內容";

/* Bundle Editor : Copy-Command-Error : error dialog title
 error */
"Error" = "錯誤";

/* error adding field message */
"Error adding field" = "新增欄位時發生錯誤";

/* error adding new column message */
"Error adding new column" = "新增新欄位時發生錯誤";

/* error adding new table message */
"Error adding new table" = "新增新資料表時發生錯誤";

/* error adding password to keychain message */
"Error adding password to Keychain" = "將密碼匯入鑰匙圈時發生錯誤";

/* error changing field message */
"Error changing field" = "編輯欄位時發生錯誤";

/* error changing table collation message */
"Error changing table collation" = "更改資料表編碼與排序時發生錯誤";

/* error changing table comment message */
"Error changing table comment" = "編輯資料表注釋時發生錯誤";

/* error changing table encoding message */
"Error changing table encoding" = "更改資料表文字編碼時發生錯誤";

/* error changing table type message */
"Error changing table type" = "更改資料表類型時發生錯誤";

/* error creating relation message */
"Error creating relation" = "建立關聯時發生錯誤";

/* error creating trigger message */
"Error creating trigger" = "建立觸發器時發生錯誤";

/* error for message */
"Error for" = "發生錯誤";

/* error for bash command ($1), $2=message */
"Error for “%1$@”:\n%2$@" = "「%1$@」發生錯誤：\n%2$@";

/* error moving field message */
"Error moving field" = "移動欄位時發生錯誤";

/* error occurred */
"error occurred" = "發生錯誤";

/* error reading import file */
"Error reading import file." = "讀取匯入檔案時發生錯誤。";

/* error finding keychain item to edit message */
"Error retrieving Keychain item to edit" = "取得要編輯的鑰匙圈項目時發生錯誤";

/* error retrieving table information message */
"Error retrieving table information" = "取得資料表資訊時發生錯誤";

/* error retrieving trigger information message */
"Error retrieving trigger information" = "取得觸發器資訊時發生錯誤";

/* error truncating table message */
"Error truncating table" = "清空資料表時發生錯誤";

/* error updating keychain item message */
"Error updating Keychain item" = "更新鑰匙圈項目時發生錯誤";

/* error while analyzing selected items message */
"Error while analyzing selected items" = "分析所選項目時發生錯誤";

/* error while checking selected items message */
"Error while checking selected items" = "檢查所選項目時發生錯誤";

/* error while converting color scheme data */
"Error while converting color scheme data" = "轉換配色方案資料時發生錯誤";

/* error while converting connection data */
"Error while converting connection data" = "轉換連線資料時發生錯誤";

/* Content filters could not be converted to plist upon export - message title (ContentFilterManager) */
"Error while converting content filter data" = "轉換內容篩選資料時發生錯誤";

/* error while converting query favorite data */
"Error while converting query favorite data" = "轉換最愛查詢資料時發生錯誤";

/* error while converting session data */
"Error while converting session data" = "轉換工作階段資料時發生錯誤";

/* Error while deleting field */
"Error while deleting field" = "刪除欄位時發生錯誤";

/* Bundle Editor : Copy-Command-Error : Copying failed error message */
"Error while duplicating Bundle content." = "複製擴充包內容時發生錯誤。";

/* error while executing javascript bash command */
"Error while executing JavaScript BASH command" = "執行 JavaScript BASH 指令時發生錯誤";

/* error while fetching the optimized field type message */
"Error while fetching the optimized field type" = "取得最優欄位類型時發生錯誤";

/* error while flushing selected items message */
"Error while flushing selected items" = "強制更新所選項目時發生錯誤";

/* error while importing table message */
"Error while importing table" = "匯入資料表時發生錯誤";

/* Open Files : Bundle : Install-Error : error dialog title
 Open Files : Bundle : UUID : Error dialog title */
"Error while installing Bundle" = "安裝擴充包時發生錯誤";

/* error while installing color theme file */
"Error while installing color theme file" = "安裝顏色主題檔案時發生錯誤";

/* Bundle Editor : Trash-Bundle(s)-Error : error dialog title
 error while moving %@ to trash
 Open Files : Bundle : Already-Installed : Delete-Old-Error : Could not delete old bundle before installing new version. */
"Error while moving %@ to Trash." = "將「%@」移動到廢紙簍時發生錯誤。";

/* error while optimizing selected items message */
"Error while optimizing selected items" = "最佳化所選項目時發生錯誤";

/* error while parsing CREATE TABLE syntax */
"Error while parsing CREATE TABLE syntax" = "解析 CREATE TABLE 語法時發生錯誤";

/* error while reading connection data file */
"Error while reading connection data file" = "讀取連線資料檔案時發生錯誤";

/* error while reading data file */
"Error while reading data file" = "讀取資料檔案時發生錯誤";

/* error while repairing selected items message */
"Error while repairing selected items" = "修復所選項目時發生錯誤";

/* Bundle Editor : Save-Bundle-Error : error dialog title */
"Error while saving the Bundle." = "儲存擴充包時發生錯誤。";

/* Bundle Editor : Save-and-Close-Error : error dialog title */
"Error while saving %@." = "儲存「%@」時發生錯誤。";

/* Errors title */
"Errors" = "錯誤";

/* Mysql Help Viewer : Help Topic: Example section title */
"Example:" = "範例：";

/* Bundle Editor : BLOB dropdown : 'exclude BLOB' item */
"exclude BLOB" = "排除 BLOB 檔案";

/* execution privilege label (Navigator) */
"Execution Privilege" = "執行權限";

/* execution privilege: %@ */
"execution privilege: %@" = "執行權限：%@";

/* execution stopped message */
"Execution stopped!\n" = "已中斷執行！\n";

/* export selected favorites menu item */
"Export Selected..." = "匯出所選項目…";

/* text showing that the application is importing a supplied format */
"Exporting %@" = "正在匯出 %@";

/* text showing that the application is exporting a Dot file */
"Exporting Dot File" = "正在匯出 Dot 檔案";

/* text showing that the application is exporting SQL */
"Exporting SQL" = "正在匯出 SQL 檔案";

/* extra label (Navigator) */
"Extra" = "附加";

/* table structure : indexes : delete index : no columns error : title */
"Failed to remove index '%@'" = "無法移除索引「%@」";

/* fatal error */
"Fatal Error" = "致命錯誤";

/* export filename favorite name token */
"Favorite" = "最愛";

/* favorites label */
"Favorites" = "最愛";

/* favorites export error message */
"Favorites export error" = "最愛匯出錯誤";

/* favorites import error message */
"Favorites import error" = "最愛匯入錯誤";

/* export label showing that the app is fetching data */
"Fetching data..." = "正在取得資料…";

/* fetching database structure data in progress */
"fetching database structure data in progress" = "正在取得資料庫結構資料";

/* fetching database structure in progress */
"fetching database structure in progress" = "正在取得資料庫結構";

/* fetching table data for completion in progress message */
"fetching table data…" = "正在取得資料表的資料…";

/* popup menuitem for field (showing only if disabled) */
"field" = "欄位";

/* Field */
"Field" = "欄位";

/* Query result editing error - could not match row being edited uniquely */
"Field is not editable. Couldn't identify field origin unambiguously (%ld matches)." = "不能編輯欄位，因為無法唯一確定欄位來源（%ld 個符合）。";

/* field is not editable due to no table/database */
"Field is not editable. Field has no or multiple table or database origin(s)." = "不能編輯欄位，因為該欄位沒有，或有多個資料表與資料庫作為來源。";

/* Custom Query result editing error - could not identify original row */
"Field is not editable. No matching record found.\nReload data, check encoding, or try to add\na primary key field or more fields\nin your SELECT statement for table '%@'\nto identify field origin unambiguously." = "不能編輯欄位，因為找不到對應的紀錄。\n請重新載入資料、檢查文字編碼，或嘗試在您對資料表「%@」的 SELECT 語句中增加主鍵或其他欄位，以唯一確定欄位來源。";

/* Table Content result editing error - could not identify original row */
"Field is not editable. No matching record found.\nReload table, check the encoding, or try to add\na primary key field or more fields\nin the view declaration of '%@' to identify\nfield origin unambiguously." = "不能編輯欄位，因為找不到對應的紀錄。\n請重新載入資料表、檢查文字編碼，或嘗試在「%@」的檢視表宣告中增加主鍵或其他欄位，以唯一確定欄位來源。";

/* error while reading data file */
"File couldn't be read." = "無法讀取檔案。";
"File couldn't be read: %@\n\nIt will be deleted." = "無法讀取檔案：%@\n\n它將會被刪除。";

/* File read error title (Import Dialog) */
"File read error" = "檔案讀取錯誤";

/* All export files already exist explanatory text */
"Files with the same names already exist in the target folder. Replacing them will overwrite their current contents." = "目標資料夾中包含所有同名檔案，繼續執行將會覆蓋其原有內容。";

/* filter label */
"Filter" = "篩選";

/* apply filter label */
"Apply Filter(s)" = "套用篩選";

/* filter tables menu item */
"Filter Tables" = "篩選資料表";

/* export source */
"Filtered table content" = "資料表內容（已篩選）";

/* filtering failed. please try again. tooltip */
"Filtering failed. Please try again." = "篩選失敗，請重試。";

/* Filtering table task description */
"Filtering table..." = "正在篩選資料表…";

/* description for finished exporting notification */
"Finished exporting to %@" = "已匯出至 %@";

/* description for finished importing notification */
"Finished importing %@" = "已匯入 %@";

/* FLUSH one or more tables - result title */
"Flush %@" = "強制更新 %@";

/* flush selected items menu item */
"Flush Selected Items" = "強制更新所選項目";

/* flush table menu item */
"Flush Table" = "強制更新資料表";

/* flush table failed message */
"Flush table failed." = "資料表強制更新失敗。";

/* flush view menu item */
"Flush View" = "強制更新檢視表";

/* title of panel when successfully flushed privs */
"Flushed Privileges" = "權限已強制更新";

/* For BIT fields only “1” or “0” are allowed. */
"For BIT fields only “1” or “0” are allowed." = "BIT 欄位只允許 1 和 0 兩種值。";

/* force table deletion button text */
"Force delete (disables integrity checks)" = "強制刪除（不進行完整性檢查）";

/* full text index menu item title */
"FULLTEXT" = "全文";

/* function */
"function" = "函數";

/* header for function info pane */
"FUNCTION INFORMATION" = "函數資訊";

/* functions */
"functions" = "函數";

/* Bundle Editor : Scope dropdown : 'general' item
 general menu item label
 general preference pane name */
"General" = "一般";

/* general preference pane tooltip */
"General Preferences" = "一般偏好設定";

/* Bundle Editor : Outline View : 'General' item : tooltip */
"General Scope\ncommands will run application-wide" = "一般範圍\n指令將在整個應用程式上執行";

/* generating print document status message */
"Generating print document..." = "正在產生列印文件…";

/* export header generation time label */
"Generation Time" = "產生時間";

/* Content Filter Manager : Filter Entry List: 'Global' Header
 Query Favorites : List : Section Heading : global query favorites */
"Global" = "全域";

/* Query Favorites : List : Section Heading : global : tooltip */
"Globally stored favorites" = "最愛 - 全域";

/* Preferences : Notifications : status text : notification setup */
"Notifications are delivered via the Notification Center." = "通知將透過 macOS 通知中心放出。";

/* Gzip compression export summary - within a sentence */
"Gzip compression" = "Gzip 壓縮演算法";

/* MySQL Help Viewer : Results list : Page title */
"Help topics for %@" = "「%@」的說明主題";

/* hide console */
"Hide Console" = "隱藏主控台";

/* hide navigator */
"Hide Navigator" = "隱藏導航器";

/* hide tab bar */
"Hide Tab Bar" = "隱藏分頁欄位";

/* Hide Toolbar menu item */
"Hide Toolbar" = "隱藏工具列";

/* export filename host token
 export header host label */
"Host" = "主機";

/* description of double */
"IEEE 754 double-precision floating-point value. M is the maxium number of digits, of which D may be after the decimal point. Note: Many decimal numbers can only be approximated by floating-point values. See DECIMAL if you require exact results." = "IEEE 754 確定的雙精度浮點值，其中 M 為最大位數，並可以包含小數點後的 D。注意：許多十進位數會因浮點值喪失精度，若需要確切值請參考 DECIMAL 類型。";

/* description of float */
"IEEE 754 single-precision floating-point value. M is the maxium number of digits, of which D may be after the decimal point. Note: Many decimal numbers can only be approximated by floating-point values. See DECIMAL if you require exact results." = "IEEE 754 確定的單精度浮點值，其中 M 為最大位數，並可以包含小數點後的 D。注意：許多十進位數會因浮點值喪失精度，若需要確切值請參考 DECIMAL 類型。";

/* ignore button */
"Ignore" = "忽略";

/* ignore errors button */
"Ignore All Errors" = "忽略所有錯誤";

/* ignore all fields menu item */
"Ignore all Fields" = "忽略所有欄位";

/* ignore field label */
"Ignore field" = "忽略欄位";

/* ignore field label */
"Ignore Field" = "忽略欄位";

/* import button */
"Import" = "匯入";

/* import all fields menu item */
"Import all Fields" = "匯入所有欄位";

/* sql import : charset error alert : continue button */
"Import Anyway" = "仍然匯入";

/* import cancelled message */
"Import cancelled!\n" = "匯入已取消！\n";

/* Import Error title */
"Import Error" = "匯入錯誤";

/* import field operator tooltip */
"Import field" = "匯入欄位";

/* import file does not exist message */
"Import file does not exist." = "匯入檔案不存在。";

/* Export file format cannot be imported warning */
"Import of the selected data is currently not supported." = "所選的資料目前不支援匯入。";

/* SQL import progress text */
"Imported %@ of %@" = "已匯入 %2$@ 中的 %1$@";

/* CSV import progress text where total size is unknown */
"Imported %@ of CSV data" = "已匯入 CSV 資料的 %@";

/* SQL import progress text where total size is unknown */
"Imported %@ of SQL" = "已匯入 SQL 資料的 %@";

/* text showing that the application is importing CSV */
"Importing CSV" = "正在匯入 CSV";

/* text showing that the application is importing SQL */
"Importing SQL" = "正在匯入 SQL";

/* Bundle Editor : BLOB dropdown : 'include BLOB' item */
"include BLOB" = "包括 BLOB 檔案";

/* include content table column tooltip */
"Include content" = "包括內容";

/* sql import error message */
"Incompatible encoding in SQL file" = "SQL 檔案文字編碼不相容";

/* header for blank info pane */
"INFORMATION" = "資訊";

/* New Table Sheet : Table Collation Dropdown : Default inherited from database
 New Table Sheet : Table Encoding Dropdown : Default inherited from database */
"Inherit from database (%@)" = "繼承自資料庫（%@）";

/* initializing export label */
"Initializing..." = "正在初始化…";

/* Bundle Editor : Scope dropdown : 'input field' item
 input field menu item label */
"Input Field" = "輸入欄位";

/* input field  doesn't support insertion of snippets. */
"Input Field doesn't support insertion of snippets." = "輸入欄位不支援片段插入。";

/* input field is not editable. */
"Input Field is not editable." = "不能編輯輸入欄位。";

/* Bundle Editor : Outline View : 'Input Field' item : tooltip */
"Input Field Scope\ncommands will run on each text input field" = "輸入欄位範圍\n指令將在每個輸入欄位上執行";

/* Bundle Editor : Scope=Field : Output dropdown : 'insert as snippet' item */
"Insert as Snippet" = "插入為片段";

/* Bundle Editor : Scope=Field : Output dropdown : 'insert as text' item */
"Insert as Text" = "插入為文字";

/* Bundle Editor : Outline View : 'BUNDLES' item : tooltip */
"Installed Bundles" = "已安裝的擴充包";

/* Open Files : Bundle : Already-Installed : 'Update Bundle' question dialog title */
"Installing Bundle" = "正在安裝擴充包";

/* insufficient details message */
"Insufficient connection details" = "連線資訊不足";

/* insufficient details informative message */
"Insufficient details provided to establish a connection. Please enter at least the hostname." = "提供的資訊不足以建立連線，至少需要一個主機名稱。";

/* insufficient SSH tunnel details informative message */
"Insufficient details provided to establish a connection. Please enter the hostname for the SSH Tunnel, or disable the SSH Tunnel." = "提供的資訊不足以建立連線。請輸入 SSH Tunnel 的主機名稱或停用 SSH Tunnel。";

/* insufficient details informative message */
"Insufficient details provided to establish a connection. Please provide at least a host." = "提供的資訊不足以建立連線，至少需要給出一個主機。";

/* Interpret data as: */
"Interpret data as:" = "將資料讀取為：";

/* Invalid database very short status message */
"Invalid database" = "無效的資料庫";

/* export : import settings : file error title */
"Invalid file supplied!" = "提供的檔案無效！";

/* table content : editing : error message title when parsing as hex string failed */
"Invalid hexadecimal value" = "無效的十六進位值";

/* is deterministic label (Navigator) */
"Is Deterministic" = "可確定";

/* is nullable label (Navigator) */
"Is Nullable" = "可為空";

/* is updatable: %@ */
"is updatable: %@" = "可更新：%@";

/* items */
"items" = "項目";

/* javascript exception */
"JavaScript Exception" = "JavaScript 異常";

/* javascript parsing error */
"JavaScript Parsing Error" = "JavaScript 解析錯誤";

/* key label (Navigator) */
"Key" = "值";

/* keyword label for color table (Prefs > Editor) */
"Keyword" = "關鍵字";

/* kill button */
"Kill" = "關閉";

/* kill connection message */
"Kill connection?" = "是否關閉連線？";

/* kill query message */
"Kill query?" = "是否中止查詢？";

/* Last Error Message */
"Last Error Message" = "上一筆錯誤資訊";

/* Last Used entry in favorites menu */
"Last Used" = "最近使用";

/* range for json type */
"Limited to @@max_allowed_packet" = "上限為 @@max_allowed_packet";

/* Loading table task string */
"Loading %@..." = "正在載入 %@…";

/* Loading database task string */
"Loading database '%@'..." = "正在載入資料庫「%@」…";

/* Loading history entry task desc */
"Loading history entry..." = "正在載入歷史資料列…";

/* Loading table page task string */
"Loading page %lu..." = "正在載入第 %lu 頁…";

/* Loading referece task string */
"Loading reference..." = "正在載入引用…";

/* Loading table data string */
"Loading table data..." = "正在載入資料表的資料…";

/* Low memory export summary */
"Low memory" = "記憶體不足";

/* range of decimal */
"M (precision): Up to 65 digits\nD (scale): 0 to 30 digits" = "M（精確度）：高達 65 位\nD（指數）：0 至 30 位";

/* range for blob type
 range for varbinary type */
"M: %@ to %@ bytes" = "M：%1$@ 至 %2$@ 位元組";

/* range for text type
 range for varchar type */
"M: %@ to %@ characters" = "M：%1$@ 至 %2$@ 個字元";

/* range for longtext type */
"M: %@ to %@ characters (4 GiB)" = "M：%1$@ 至 %2$@ 個字元（4 GiB）";

/* range for binary type */
"M: 0 to 255 bytes" = "M：0 至 255 位元組";

/* range for char type */
"M: 0 to 255 characters" = "M：0 至 255 個字元";

/* range for bit type */
"M: 1 (default) to 64" = "M：1（預設值）至 64";

/* connection view : ssl : key file picker : wrong format error description */
"Make sure the file contains a RSA private key and is using PEM encoding." = "請確保檔案包含 RSA 私鑰並使用 PEM 文字編碼。";

/* connection view : ssl : client cert picker : wrong format error description */
"Make sure the file contains a X.509 client certificate and is using PEM encoding." = "請確保檔案包含 X.509 用戶端憑證並使用 PEM 文字編碼。";

/* match field menu item */
"Match Field" = "符合欄位";

/* Shown when user inserts too many arguments (ContentFilterManager) */
"Maximum number of arguments is 2!" = "最大參數個數為 2！";

/* Maximum text length is set to %ld. */
"Maximum text length is set to %ld." = "文字長度上限已設定為 %ld。";

/* Maximum text length is set to %ld. Inserted text was truncated. */
"Maximum text length is set to %ld. Inserted text was truncated." = "由於文字長度上限為 %ld，插入的文字已被截斷。";

/* Maximum text length is set to %llu. */
"Maximum text length is set to %llu." = "文字長度上限已設定為 %llu。";

/* Maximum text length is set to %llu. Inserted text was truncated. */
"Maximum text length is set to %llu. Inserted text was truncated." = "由於文字長度上限為 %llu，插入的文字已被截斷。";

/* message column title */
"Message" = "資訊";

/* mgtemplateengine error */
"MGTemplateEngine Error" = "MGTemplateEngine 錯誤";

/* export filename date token */
"Month" = "月";

/* multiple selection */
"multiple selection" = "多重選擇";

/* MySQL connecting very short status message */
"MySQL connecting..." = "MySQL 正在連線…";

/* mysql error message */
"MySQL Error" = "MySQL 錯誤";

/* mysql help */
"MySQL Help" = "MySQL 說明";

/* MySQL Help for Selection */
"MySQL Help for Selection" = "MySQL 說明 - 選擇";

/* MySQL Help for Word */
"MySQL Help for Word" = "MySQL 說明 - 關鍵字";

/* mysql help categories */
"MySQL Help – Categories" = "MySQL 說明 - 說明目錄";

/* mysql said message */
"MySQL said:" = "MySQL 回應：";

/* shutdown server : error dialog : message */
"MySQL said:\n%@" = "MySQL 回應：\n%@";

/* message of panel when error while adding row to db */
"MySQL said:\n\n%@" = "MySQL 回應：\n\n%@";

/* Preferences : Themes : Initial filename for 'Export' */
"MyTheme" = "MyTheme";

/* network preference pane name */
"Network" = "網路";

/* network preference pane tooltip */
"Network Preferences" = "網路偏好設定";

/* file preference pane name */
"Files" = "檔案";

/* file preference pane tooltip */
"File Preferences" = "檔案偏好設定";

/* Bundle Editor : Default name for new bundle in the list on the left */
"New Bundle" = "未命名擴充包";

/* new column name placeholder string */
"New Column Name" = "欄位名稱";

/* new favorite name */
"New Favorite" = "未命名";

/* Content Filter Manager : Initial name for new filter */
"New Filter" = "未命名篩選";

/* new folder placeholder name */
"New Folder" = "未命名資料夾";

/* Bundle Editor : Default name for a new bundle in the menu */
"New Name" = "新名稱";

/* new table menu item */
"New Table" = "未命名資料表";

/* error that no color theme found */
"No color theme data found." = "找不到顏色主題資料。";

/* No compression export summary - within a sentence */
"no compression" = "未壓縮";

/* no connection available message */
"No connection available" = "沒有可用連線";

/* no connection data found */
"No connection data found." = "找不到連線資料。";

/* No content filters were found in file to import (ContentFilterManager) */
"No content filters found." = "找不到內容篩選。";

/* no data found */
"No data found." = "找不到資料。";

/* No errors title */
"No errors" = "沒有錯誤";

/* No favorites entry in favorites menu */
"No Favorties" = "沒有最愛";

/* All export files creation error title */
"No files could be created" = "無法建立任一檔案";

/* no item found message */
"No item found" = "找不到項目";

/* SSH tunnel could not be created because no local port could be allocated */
"No local port could be allocated for the SSH Tunnel." = "無法為 SSH Tunnel 分配本機連結埠。";

/* header for no matches in filtered list */
"NO MATCHES" = "沒有符合項";

/* no optimized field type found. message */
"No optimized field type found." = "無法找到最優欄位類型。";

/* error that no query favorites found */
"No query favorites found." = "未找到最愛查詢";

/* Mysql Help Viewer : Search : No results */
"No results found." = "未找到結果。";

/* Bundle Editor : Fallback Input source dropdown : 'none' item
 Bundle Editor : Scope=? : ? dropdown: 'None' item
 Bundle Editor : Scope=Data-Table : Input source dropdown: 'none' item
 Bundle Editor : Scope=Data-Table : Output dropdown : 'none' item
 Bundle Editor : Scope=Data-Table : Trigger dropdown : 'none' item
 Bundle Editor : Scope=Field : Input source dropdown: 'None' item
 Bundle Editor : Scope=Field : Output dropdown : 'none' item
 Bundle Editor : Scope=Field : Trigger dropdown : 'none' item
 Bundle Editor : Scope=General : Input source dropdown: 'None' item
 Bundle Editor : Scope=General : Output dropdown : 'none' item
 Bundle Editor : Scope=General : Trigger dropdown : 'none' item
 compression: none */
"None" = "無";

/* not available label */
"Not available" = "不可用";

/* Argument count (ContentFilterManager) */
"Number of arguments: %lu" = "參數個數：%lu";

/* numeric label for color table (Prefs > Editor) */
"Numeric" = "數字值";

/* Bundle Editor : Copy-Command-Error : OK button
 Bundle Editor : Save-and-Close-Error : OK button
 Bundle Editor : Save-Bundle-Error : OK button
 Bundle Editor : Trash-Bundle(s)-Error : OK button
 OK
 OK button
 Open Files : Bundle : Already-Installed : Delete-Old-Error : OK button
 Open Files : Bundle : Install-Error : OK button
 Open Files : Bundle : UUID : OK button
 Preferences : Network : Custom SSH client : warning dialog : accept button */
"OK" = "好";

/* Table Content : Remove Row : Result : Too Many : Part 1 : n+1 rows instead of n selected were deleted. */
"One additional row was removed!" = "額外移除了一列！";

/* Table Content : Remove Row : Result : Too Few : Part 1 : Only n-1 of n selected rows were deleted. */
"One row was not removed." = "少移除了一列。";

/* Only one dragged item allowed. */
"Only one dragged item allowed." = "每次只允許拖曳一個項目。";

/* partial copy database support message */
"Only Partially Supported" = "僅部分支援";

/* open function in new table title */
"Open Function in New Tab" = "在新分頁中打開函數";

/* Table List : Context Menu : duplicate connection to new window
 Table List : Gear Menu : duplicate connection to new window */
"Open Function in New Window" = "在新視窗中打開函數";

/* open connection in new tab context menu item */
"Open in New Tab" = "在新分頁中打開";

/* menu item open in new window */
"Open in New Window" = "在新視窗中打開";

/* open procedure in new table title */
"Open Procedure in New Tab" = "在新分頁中打開預存程式";

/* Table List : Context Menu : duplicate connection to new window
 Table List : Gear Menu : duplicate connection to new window */
"Open Procedure in New Window" = "在新視窗中打開預存程式";

/* open table in new tab title
 open table in new table title */
"Open Table in New Tab" = "在新分頁中打開資料表";

/* Table List : Context Menu : Duplicate connection to new window
 Table List : Gear Menu : Duplicate connection to new window */
"Open Table in New Window" = "在新視窗中打開資料表";

/* open view in new tab title
 open view in new table title */
"Open View in New Tab" = "在新分頁中打開檢視表";

/* Tables List : Context Menu : Duplicate connection to new window
 Tables List : Gear Menu : Duplicate connection to new window */
"Open View in New Window" = "在新視窗中打開檢視表";

/* menu item open %@ in new window */
"Open %@ in New Window" = "在新視窗中打開「%@」";

/* OPTIMIZE one or more tables - result title */
"Optimize %@" = "最佳化 %@";

/* optimize selected items menu item */
"Optimize Selected Items" = "最佳化所選項目";

/* optimize table menu item */
"Optimize Table" = "最佳化資料表";

/* optimize table failed message */
"Optimize table failed." = "資料表最佳化失敗。";

/* Optimized type for field %@ */
"Optimized type for field '%@'" = "已為欄位「%@」最佳化類型";

/* optional placeholder string */
"optional" = "選填";

/* Passed parameter couldn't be interpreted. Only string or array (with 2 elements) are allowed. */
"Passed parameter couldn't be interpreted. Only string or array (with 2 elements) are allowed." = "無法識別傳入的參數。只接受字串或兩個元素的陣列作為參數。";

/* Permission Denied */
"Permission Denied" = "權限不足";

/* please choose a favorite connection view label */
"Please choose a favorite" = "請選擇最愛項目：";

/* message of panel when ssh details are incomplete */
"Please enter the hostname for the SSH Tunnel, or disable the SSH Tunnel." = "請輸入 SSH Tunnel 的域名或關閉 SSH Tunnel。";

/* Please enter the password */
"Please enter the password for ‘%@’:" = "請輸入「%@」的密碼：";

/* print button */
"Print" = "列印";

/* print page menu item title */
"Print Page…" = "列印頁面…";

/* privileges label (Navigator) */
"Privileges" = "權限";

/* procedure */
"procedure" = "預存程式";

/* header for procedure info pane */
"PROCEDURE INFORMATION" = "預存程式資訊";

/* procedures */
"procedures" = "預存程式";

/* proceed button */
"Proceed" = "繼續";

/* header for procs & funcs list */
"PROCS & FUNCS" = "預存程式與函數";

/* toolbar item label for switching to the Run Query tab */
"Query" = "查詢";

/* query background label for color table (Prefs > Editor) */
"Query Background" = "查詢背景";

/* Query cancelled error */
"Query cancelled." = "查詢已取消。";

/* Query cancel by resetting connection error */
"Query cancelled.  Please note that to cancel the query the connection had to be reset; transactions and connection variables were reset." = "查詢已取消。請注意這將導致連線重設，連線中的交易與變數將遺失。";

/* query editor preference pane name */
"Query Editor" = "查詢編輯器";

/* query editor preference pane tooltip */
"Query Editor Preferences" = "查詢編輯器偏好設定";

/* query logging currently disabled label
 query logging disabled label */
"Query logging is currently disabled" = "查詢記錄已被停用";

/* query result print heading */
"Query Result" = "查詢結果";

/* export source */
"Query results" = "查詢結果";

/* Query Status */
"Query Status" = "查詢狀態";

/* table status : row count query failed : error title */
"Querying row count failed" = "資料列數查詢失敗";

/* Quick connect item label */
"Quick Connect" = "快速連線";

/* quote label for color table (Prefs > Editor) */
"Quote" = "引用";

/* databsse rename unsupported informative message */
"Renaming the database '%@' is currently unsupported as it contains objects other than tables (i.e. views, procedures, functions, etc.).\n\nIf you would like to rename a database please use the 'Duplicate Database', move any non-table objects manually then drop the old database." = "目前不能重新命名資料庫「%@」，因為其中包含資料表之外的其他內容（檢視表、預存程式、函數等）。\n\n為了重新命名，您可以使用「複製資料庫」並手動移動資料表之外的元素，再使用 DROP 指令刪除原資料庫。";

/* range for serial type */
"Range: %@ to %@" = "範圍：%1$@ 至 %2$@";

/* range for time type */
"Range: -838:59:59.0 to 838:59:59.0\nF (precision): 0 (1s) to 6 (1µs)" = "範圍：-838:59:59.0 至 838:59:59.0\nF（精確度）：0（1s）至 6（1µs）";

/* range for year type */
"Range: 0000, 1901 to 2155" = "範圍：1901 至 2155，或 0000";

/* range for set type */
"Range: 1 to 64 members\n1, 2, 3, 4 or 8 bytes storage" = "範圍：1 至 64 個成員\n1, 2, 3, 4 或 8 位元組的儲存單位";

/* range for datetime type */
"Range: 1000-01-01 00:00:00.0 to 9999-12-31 23:59:59.999999\nF (precision): 0 (1s) to 6 (1µs)" = "範圍：1000-01-01 00:00:00.0 至 9999-12-31 23:59:59.999999\nF（精確度）：0（1s）至 6（1µs）";

/* range for date type */
"Range: 1000-01-01 to 9999-12-31" = "範圍：1000-01-01 至 9999-12-31";

/* range for timestamp type */
"Range: 1970-01-01 00:00:01.0 to 2038-01-19 03:14:07.999999\nF (precision): 0 (1s) to 6 (1µs)" = "範圍：1970-01-01 00:00:01.0 至 2038-01-19 03:14:07.999999\nF（精確度）：0（1s）至 6（1µs）";

/* text showing that app is reading dump */
"Reading..." = "正在讀取…";

/* menu item to refresh databases */
"Refresh Databases" = "重新載入資料庫";

/* refresh list menu item */
"Refresh List" = "重新載入列表";

/* toolbar item label for switching to the Table Relations tab */
"Relations" = "關聯";

/* Relations tab subtitle showing table name */
"Relations for table: %@" = "資料表 %@ 關聯";

/* reload bundles menu item label */
"Reload Bundles" = "重新載入擴充包";

/* Reloading data task description */
"Reloading data..." = "正在重新載入資料…";

/* Reloading table task string */
"Reloading..." = "正在重新載入…";

/* remote error */
"Remote Error" = "遠端端發生錯誤";

/* Bundle Editor : Remove-Bundle: remove button
 remove button */
"Remove" = "移除";

/* remove all button */
"Remove All" = "全部移除";

/* remove all query favorites message */
"Remove all query favorites?" = "是否移除所有最愛查詢？";

/* Bundle Editor : Remove-Bundle: remove dialog title */
"Remove selected Bundle?" = "是否移除所選的擴充包？";

/* remove selected content filters message */
"Remove selected content filters?" = "是否移除所選的內容篩選？";

/* remove selected query favorites message */
"Remove selected query favorites?" = "是否移除所選的最愛查詢？";

/* removing field task status message */
"Removing field..." = "正在移除欄位…";

/* removing index task status message */
"Removing index..." = "正在移除索引…";

/* rename database message */
"Rename database '%@' to:" = "將資料庫「%@」重新命名為：";

/* rename func menu title */
"Rename Function..." = "重新命名函數…";

/* rename proc menu title */
"Rename Procedure..." = "重新命名預存程式…";

/* rename table menu title */
"Rename Table..." = "重新命名資料表…";

/* rename view menu title */
"Rename View..." = "重新命名檢視表…";

/* REPAIR one or more tables - result title */
"Repair %@" = "修復 %@";

/* repair selected items menu item */
"Repair Selected Items" = "修復所選項目";

/* repair table menu item */
"Repair Table" = "修復資料表";

/* repair table failed message */
"Repair table failed." = "資料表修復失敗。";

/* Replace button */
"Replace" = "取代";

/* Bundle Editor : Scope=Field : Output dropdown : 'replace entire content' item */
"Replace Entire Content" = "取代所有內容";

/* Bundle Editor : Scope=Field : Output dropdown : 'replace selection' item */
"Replace Selection" = "取代所選項目";

/* description of year */
"Represents a 4 digit year value, stored as 1 byte. Invalid values are converted to 0000 and two digit values 0 to 69 will be converted to years 2000 to 2069, resp. values 70 to 99 to years 1970 to 1999.\nThe YEAR(2) type was removed in MySQL 5.7.5." = "資料表示一個四位數的年份，儲存為 1 位元組。無效值會被轉換為 0000，0 至 69 依次轉換為 2000 至 2069，70 至 99 則轉換為 1970 至 1999。\nYEAR (2) 類型在 MySQL 5.7.5 中被移除。";

/* description of multilinestring */
"Represents a collection of LineStrings." = "一系列 LineString 的集合。";

/* description of geometrycollection */
"Represents a collection of objects of any other single- or multi-valued spatial type. The only restriction being, that all objects must share a common coordinate system." = "一系列單元素或多元素的空間類型物件的集合，只需要所有物件共用坐標系即可。";

/* description of multipolygon */
"Represents a collection of Polygons. The Polygons making up the MultiPolygon must not intersect." = "一系列兩兩不相交的 POLYGON 的集合。";

/* description of multipoint */
"Represents a set of Points without specifying any kind of relation and/or order between them." = "一系列 POINT 的集合，不包含它們之間的關聯或先後順序。";

/* description of point */
"Represents a single location in coordinate space using X and Y coordinates. The point is zero-dimensional." = "用 X 與 Y 坐標表示坐標平面上的一個點，點本身為零維。";

/* description of linestring */
"Represents an ordered set of coordinates where each consecutive pair of two points is connected by a straight line." = "一系列坐標的有序集合，由各點按順序連線確定形狀。";

/* required placeholder string */
"required" = "必填項";

/* description of smallint */
"Requires 2 bytes storage space. M is the optional display width and does not affect the possible value range." = "需要 2 位元組儲存空間。M 是可選的顯示寬度，不影響表示值的範圍。";

/* description of mediumint */
"Requires 3 bytes storage space. M is the optional display width and does not affect the possible value range." = "需要 3 位元組儲存空間。M 是可選的顯示寬度，不影響表示值的範圍。";

/* description of int */
"Requires 4 bytes storage space. M is the optional display width and does not affect the possible value range. INTEGER is an alias to this type." = "需要 4 位元組儲存空間。M 是可選的顯示寬度，不影響表示值的範圍。別名為 INTEGER。";

/* description of bigint */
"Requires 8 bytes storage space. M is the optional display width and does not affect the possible value range. Note: Arithmetic operations might fail for large numbers." = "需要 8 位元組儲存空間。M 是可選的顯示寬度，不影響表示值的範圍。注意，對較大的數的代數運算可能發生錯誤。";

/* reset auto_increment after deletion of all rows message */
"Reset AUTO_INCREMENT after deletion\n(only for Delete ALL ROWS IN TABLE)?" = "是否在刪除操作後重設 AUTO_INCREMENT\n(僅在 Delete ALL ROWS IN TABLE 之後)?";

/* delete selected row button */
"Delete Selected Row" = "是否刪除所選中的資料列？";

/* delete selected rows button */
"Delete Selected Rows" = "是否刪除所選中的資料列？";

/* delete all rows in table button */
"Delete ALL ROWS IN TABLE" = "刪除資料表中所有的資料列";

/* Restoring session task description */
"Restoring session..." = "正在復原工作階段…";

/* return type label (Navigator) */
"Return Type" = "返回值類型";

/* return type: %@ */
"return type: %@" = "返回值類型：%@";

/* singular word for row */
"row" = "列";

/* plural word for rows */
"rows" = "列";

/* text showing how many rows are in the limited filter match */
"Rows %@ - %@ from filtered matches" = "已篩選 - %1$@ 至 %2$@ 列";

/* text showing how many rows are in the limited result */
"Rows %@ - %@ of %@%@ from table" = "資料表包含 %3$@%4$@ 筆 - %1$@ 至 %2$@ 列";

/* Table Info Section : number of rows (exact value) */
"rows: %@" = "列數：%@";

/* Table Info Section : number of rows (estimated value) */
"rows: ~%@" = "列數：約 %@";

/* run all button */
"Run All" = "全部執行";

/* Run All menu item title */
"Run All Queries" = "執行所有查詢";

/* Title of button to run current query in custom query view */
"Run Current" = "執行目前查詢";

/* Title of action menu item to run current query in custom query view */
"Run Current Query" = "執行目前查詢";

/* toolbar item label for switching to the Run Query tab */
"Run Custom Query" = "執行自訂查詢";

/* Title of button to run query just before text caret in custom query view */
"Run Previous" = "執行上一筆查詢";

/* Title of action menu item to run query just before text caret in custom query view */
"Run Previous Query" = "執行上一筆查詢";

/* Title of action menu item to run selected text in custom query view */
"Run Selected Text" = "執行所選文字";

/* Title of button to run selected text in custom query view */
"Run Selection" = "執行所選";

/* Running multiple queries string */
"Running query %i of %lu..." = "執行查詢 %2$lu 中的 %1$i…";

/* Running multiple queries string */
"Running query %ld of %lu..." = "執行查詢 %2$lu 中的 %1$ld…";

/* Running single query string */
"Running query..." = "正在執行查詢…";

/* Save trigger button label */
"Save" = "儲存";

/* Save All to Favorites */
"Save All to Favorites" = "全部新增到最愛";

/* save as button title */
"Save As..." = "另存為…";

/* Bundle Editor : BLOB dropdown : 'save BLOB as dat file' item */
"save BLOB as dat file" = "將 BLOB 另存為.dat 檔案";

/* Bundle Editor : BLOB dropdown : 'save BLOB as image file' item */
"save BLOB as image file" = "將 BLOB 另存為圖像";

/* Save Current Query to Favorites */
"Save Current Query to Favorites" = "將目前查詢新增到最愛";

/* save page as menu item title */
"Save Page As…" = "頁面另存為…";

/* Save Queries… */
"Save Queries…" = "儲存查詢…";

/* Save Query… */
"Save Query…" = "儲存查詢…";

/* Save Selection to Favorites */
"Save Selection to Favorites" = "將所選項目新增到最愛";

/* save view as button title */
"Save View As..." = "檢視表另存為…";

/* schema path header for completion tooltip */
"Schema path:" = "方案位置：";

/* Search in MySQL Documentation */
"Search in MySQL Documentation" = "在 MySQL 說明文件中搜尋";

/* Search in MySQL Help */
"Search in MySQL Help" = "在 MySQL 說明中搜尋";

/* Select Active Query */
"Select Active Query" = "選擇目前查詢";

/* toolbar item for selecting a db */
"Select Database" = "選擇資料庫";

/* selected items */
"selected items" = "所選項目";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Input source dropdown: 'selected rows as comma-separated' item */
"Selected Rows (CSV)" = "所選資料列（CSV）";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Input source dropdown: 'selected rows as SQL' item */
"Selected Rows (SQL)" = "所選資料列（SQL）";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Input source dropdown: 'selected rows as tab-separated' item */
"Selected Rows (TSV)" = "所選資料列（TSV）";

/* Bundle Editor : Scope=Field : Input source dropdown: 'selected text' item */
"Selected Text" = "所選文字";

/* selection label for color table (Prefs > Editor) */
"Selection" = "選擇";

/* table structure : indexes : delete index : no columns error : description */
"Sequel Ace could not find any columns belonging to this index. Maybe it has been removed already?" = "Sequel Ace 找不到該索引對應的任何欄位。請檢查索引是否存在。";

/* Preferences : Network : Custom SSH client : warning dialog message */
"Sequel Ace only supports and is tested with the default OpenSSH client versions included with macOS. Using different clients might cause connection issues, security risks or not work at all.\n\nPlease be aware, that we cannot provide support for such configurations." = "Sequel Ace 只支援跟測試過 macOS 附帶的預設 OpenSSH 客戶端版本。使用其他的客戶端可能會發生連線問題、安全風險或無法使用。\n\n請注意！我們無法為類似設定提供技術支援。";

/* sequelace URL scheme command not supported. */
"sequelace URL scheme command not supported." = "不支援 Sequal Ace 的 URL SCHEME 指令。";

/* sequelace url Scheme Error */
"sequelace URL Scheme Error" = "Sequal Ace 的 URL SCHEME 指令錯誤";

/* Table Structure : Collation dropdown : 'item is the same as the collation of server' marker
 Table Structure : Encoding dropdown : 'item is server default' marker */
"Server" = "伺服器";

/* Add Database : Charset dropdown : default item ($1 = charset name)
 Add Database : Collation dropdown : default item ($1 = collation name) */
"Server Default (%@)" = "伺服器預設值（%@）";

/* server processes window title (var = hostname) */
"Server Processes on %@" = "%@ 上的伺服器程式";

/* Initial filename for 'Save session' file */
"Session" = "Session";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Output dropdown : 'show as html' item
 Bundle Editor : Scope=Field : Output dropdown : 'show as html' item
 Bundle Editor : Scope=General : Output dropdown : 'show as html' item */
"Show as HTML" = "顯示為 HTML";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Output dropdown : 'show as html tooltip' item
 Bundle Editor : Scope=Field : Output dropdown : 'show as html tooltip' item
 Bundle Editor : Scope=General : Output dropdown : 'show as html tooltip' item */
"Show as HTML Tooltip" = "顯示為 HTML 懸浮文字";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Output dropdown : 'show as text tooltip' item
 Bundle Editor : Scope=Field : Output dropdown : 'show as text tooltip' item
 Bundle Editor : Scope=General : Output dropdown : 'show as text tooltip' item */
"Show as Text Tooltip" = "顯示為純懸浮文字";

/* show console */
"Show Console" = "顯示主控台";

/* show create func syntax menu item */
"Show Create Function Syntax..." = "顯示 CREATE FUNCTION 語法…";

/* show create proc syntax menu item */
"Show Create Procedure Syntax..." = "顯示 CREATE PROCEDURE 語法…";

/* show create syntaxes menu item */
"Show Create Syntaxes..." = "顯示 CREATE 語法…";

/* show create table syntax menu item */
"Show Create Table Syntax..." = "顯示 CREATE TABLE 語法…";

/* show create view syntax menu item */
"Show Create View Syntax..." = "顯示 CREATE VIEW 語法…";

/* Show detail button */
"Show Detail" = "顯示簡介";

/* MySQL Help Viewer : Results list : Link tooltip */
"Show MySQL help for %@" = "顯示「%@」的 MySQL 說明";

/* show navigator */
"Show Navigator" = "顯示導航器";

/* show tab bar */
"Show Tab Bar" = "顯示分頁欄位";

/* tooltip for toolbar item for show console */
"Show the console which shows all MySQL commands performed by Sequel Ace" = "顯示主控台內 Sequel Ace 執行的 MySQL 指令的紀錄";

/* Show Toolbar menu item */
"Show Toolbar" = "顯示工具列";

/* filtered item count */
"Showing %lu of %lu processes" = "顯示 %2$lu 中的 %1$lu 個程式";

/* shutdown server : confirmation dialog : shutdown button */
"Shutdown" = "關閉";

/* shutdown server : error dialog : title */
"Shutdown failed!" = "關閉失敗！";

/* range of integer types */
"Signed: %@ to %@\nUnsigned: %@ to %@" = "有符號整數：%1$@ 至 %2$@\n無符號整數：%3$@ 至 %4$@";

/* Table Info Section : table size on disk */
"size: %@" = "大小：%@";

/* skip existing button */
"Skip existing" = "跳過已存在項目";

/* skip problems button */
"Skip problems" = "跳過出現問題的項目";

/* beta build label */
"Beta Build" = "Beta Build";

/* socket connection failed title */
"Socket connection failed!" = "Socket 連線失敗！";

/* socket not found title */
"Socket not found!" = "找不到 Socket 檔案！";

/* Some export folders not writable explanatory text */
"Some of the target export folders are not writable.  Please select a new export location and try again." = "部分匯出目標位置沒有寫入權限。請選擇新的匯出位置並重試。";

/* Some export folders missing explanatory text */
"Some of the target export folders no longer exist.  Please select a new export location and try again." = "部分匯出目標位置不存在。請選擇新的匯出位置並重試。";

/* Sorting table task description */
"Sorting table..." = "正在為資料表排序…";

/* spatial index menu item title */
"SPATIAL" = "空間";

/* sql data access label (Navigator) */
"SQL Data Access" = "SQL 資料存取";


/* Connection Secured via SSL information text */
"Connection Secured via SSL" = "透過SSL加密安全連線";

/* SSH connected titlebar marker */
"SSH Connected" = "SSH 已連線";

/* SSH connecting very short status message */
"SSH connecting..." = "SSH 正在連線…";

/* SSH connecting titlebar marker */
"SSH Connecting…" = "SSH 正在連線…";

/* SSH connection failed title */
"SSH connection failed!" = "SSH 連線失敗！";

/* SSH disconnected titlebar marker */
"SSH Disconnected" = "SSH 已斷開連線";

/* SSH key check error */
"SSH Key not found" = "找不到 SSH 金鑰";

/* title when ssh tunnel port forwarding failed */
"SSH port forwarding failed" = "SSH 通訊埠轉發失敗";

/* SSL certificate authority file check error */
"SSL Certificate Authority File not found" = "找不到 CA 根憑證檔案";

/* SSL certificate file check error */
"SSL Certificate File not found" = "找不到 SSL 憑證檔案";

/* SSL requested but not used title */
"SSL connection not established" = "未建立 SSL 連線";

/* SSL key file check error */
"SSL Key File not found" = "找不到 SSL 金鑰檔案";

/* Standard memory export summary */
"Standard memory" = "標準記憶體";

/* started */
"started" = "已啟動";

/* status file for sequelace url scheme command couldn't be written error message */
"Status file for sequelace url scheme command couldn't be written!" = "無法寫入 Sequel Ace 的 URL SCHEME 指令的狀態檔案！";

/* stop button */
"Stop" = "停止";

/* Stop queries string */
"Stop queries" = "停止查詢";

/* Stop query string */
"Stop query" = "停止查詢";

/* description of timestamp */
"Stores a date and time of day as seconds since the beginning of the UNIX epoch (1970-01-01 00:00:00). The values displayed/stored are affected by the connection's @@time_zone setting.\nThe representation is the same as for DATETIME. Invalid values, as well as \"second zero\", are converted to 0000-00-00 00:00:00.0. Fractional seconds were added in MySQL 5.6.4 with a precision down to microseconds (6), specified by F. Some additional rules may apply." = "儲存日期和時間，以 UNIX 計時原點（1970-01-01 00:00:00）為基點。顯示與儲存的值都受連線中的 @@time_zone 設定影響。\n顯示方式與 DATETIME 一致。無效值和「0 秒」都會被轉換為 0000-00-00 00:00:00.0。MySQL 5.6.4 中加入了精確到微秒（10e-6）的分數秒，以 F 為標誌。其他規則可能同時適用。";

/* description of datetime */
"Stores a date and time of day. The representation is YYYY-MM-DD HH:MM:SS[.I*], I being fractional seconds. The value is not affected by any time zone setting. Invalid values are converted to 0000-00-00 00:00:00.0. Fractional seconds were added in MySQL 5.6.4 with a precision down to microseconds (6), specified by F." = "儲存日期和時間，以 UNIX 計時原點（1970-01-01 00:00:00）為基點。顯示格式為 YYYY-MM-DD HH:MM:SS[.I*]，其中 I 表示分數秒。該值不受時區設定影響。無效值會被轉換為 0000-00-00 00:00:00.0。MySQL 5.6.4 中加入了精確到微秒（10e-6）的分數秒，以 F 為標誌。";

/* description of date */
"Stores a date without time information. The representation is YYYY-MM-DD. The value is not affected by any time zone setting. Invalid values are converted to 0000-00-00." = "儲存日期而不包含時間，顯示格式為 YYYY-MM-DD。該值不受時區設定影響。無效值會被轉換為 0000-00-00。";

/* description of time */
"Stores a time of day, duration or time interval. The representation is HH:MM:SS[.I*], I being fractional seconds. The value is not affected by any time zone setting. Invalid values are converted to 00:00:00. Fractional seconds were added in MySQL 5.6.4 with a precision down to microseconds (6), specified by F." = "儲存一個時間點或一段時間長度。顯示格式為 HH:MM:SS[.I*]，其中 I 表示分數秒。該值不受時區設定影響。無效值會被轉換為 0000-00-00 00:00:00.0。MySQL 5.6.4 中加入了精確到微秒（10e-6）的分數秒，以 F 為標誌。";

/* toolbar item label for switching to the Table Structure tab */
"Structure" = "結構";

/* successfully analyzed all selected items message */
"Successfully analyzed all selected items." = "所選項目已分析。";

/* analyze table successfully passed message */
"Successfully analyzed table." = "資料表已分析。";

/* successfully flushed all selected items message */
"Successfully flushed all selected items." = "所選項目已強制更新。";

/* message of panel when successfully flushed privs */
"Successfully flushed privileges." = "權限已強制更新。";

/* flush table successfully passed message */
"Successfully flushed table." = "資料表已強制更新。";

/* successfully optimized all selected items message */
"Successfully optimized all selected items." = "所選項目已最佳化。";

/* optimize table successfully passed message */
"Successfully optimized table." = "資料表已最佳化。";

/* successfully repaired all selected items message */
"Successfully repaired all selected items." = "所選項目已修復。";

/* repair table successfully passed message */
"Successfully repaired table." = "資料表已修復。";

/* tooltip for toolbar item for switching to the Run Query tab */
"Switch to the Run Query tab" = "切換到「執行查詢」分頁";

/* tooltip for toolbar item for switching to the Table Content tab */
"Switch to the Table Content tab" = "切換到「資料表內容」分頁";

/* tooltip for toolbar item for switching to the Table Info tab */
"Switch to the Table Info tab" = "切換到「資料表資訊」分頁";

/* tooltip for toolbar item for switching to the Table Relations tab */
"Switch to the Table Relations tab" = "切換到「資料表關聯」分頁";

/* tooltip for toolbar item for switching to the Table Structure tab */
"Switch to the Table Structure tab" = "切換到「資料表結構」分頁";

/* tooltip for toolbar item for switching to the Table Triggers tab */
"Switch to the Table Triggers tab" = "切換到「資料表觸發器」分頁";

/* tooltip for toolbar item for switching to the User Manager tab */
"Switch to the User Manager tab" = "切換到「使用者管理」分頁";

/* description for table syntax copied notification */
"Syntax for %@ table copied" = "已複製資料表 %@ 的語法";

/* table */
"table" = "資料表";

/* csv export table heading
 table
 Table Structure : Collation dropdown : 'item is the same as the collation of table' marker
 Table Structure : Encoding dropdown : 'item is table default' marker */
"Table" = "資料表";

/* export label showing that the app is fetching data for a specific table */
"Table %lu of %lu (%@): Fetching data..." = "%2$lu 張資料表中的 %1$lu（%3$@）：正在取得資料…";

/* export label showing app is fetching relations data for a specific table */
"Table %lu of %lu (%@): Fetching relations data..." = "%2$lu 張資料表中的 %1$lu（%3$@）：正在取得關聯資料…";

/* export label showing app if writing data for a specific table */
"Table %lu of %lu (%@): Writing data..." = "%2$lu 張資料表中的 %1$lu（%3$@）：正在寫入資料…";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Trigger dropdown : 'table changed' item
 Bundle Editor : Scope=General : Trigger dropdown : 'table changed' item */
"Table changed" = "資料表編輯";

/* table checksum message */
"Table checksum" = "資料表檢驗碼";

/* table checksum: %@ */
"Table checksum: %@" = "資料表檢驗碼：%@";

/* table content print heading */
"Table Content" = "資料表內容";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Input source dropdown: 'table content as comma-separated' item */
"Table Content (CSV)" = "資料表內容（CSV）";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Input source dropdown: 'table content as SQL' item */
"Table Content (SQL)" = "資料表內容（SQL）";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Input source dropdown: 'table content as tab-separated' item */
"Table Content (TSV)" = "資料表內容（TSV）";

/* toolbar item for navigation history */
"Table History" = "資料表歷史記錄";

/* toolbar item label for switching to the Table Info tab */
"Table Info" = "資料表資訊";

/* header for table info pane */
"TABLE INFORMATION" = "資料表資訊";

/* table information print heading */
"Table Information" = "資料表資訊";

/* message of panel when no name is given for table */
"Table must have a name." = "資料表需要名稱。";

/* general preference pane tooltip */
"Table Preferences" = "資料表偏好設定";

/* toolbar item label for switching to the Table Relations tab */
"Table Relations" = "資料表關聯";

/* Bundle Editor : Scope=Data-Table : Trigger dropdown : 'table row changed' item */
"Table Row changed" = "資料表資料列編輯";

/* table structure print heading */
"Table Structure" = "資料表結構";

/* toolbar item label for switching to the Table Triggers tab */
"Table Triggers" = "資料表觸發器";

/* Add Relation sheet title, showing table name */
"Table: %@" = "目前資料表：%@";

/* tables preference pane name */
"Tables" = "資料表";

/* tables */
"tables" = "資料表";

/* header for table list */
"TABLES" = "資料表";

/* header for table & views list */
"TABLES & VIEWS" = "資料表與檢視表";

/* Connection test very short status message */
"Testing connection..." = "正在測試連線…";

/* MySQL connection test very short status message */
"Testing MySQL..." = "正在測試 MySQL…";

/* SSH testing very short status message */
"Testing SSH..." = "正在測試 SSH…";

/* text label for color table (Prefs > Editor) */
"Text" = "文字";

/* Text is too long. Maximum text length is set to %llu. */
"Text is too long. Maximum text length is set to %llu." = "文字過長。長度上限為 %llu。";

/* Release notes dialog title thanking user for upgrade */
"Thanks for updating Sequel Ace!" = "感謝您更新 Sequel Ace！";

/* Open Files : Bundle : Install-Error : Destination path already exists error dialog message */
"The Bundle ‘%@’ already exists." = "包‘%@’已安裝。";

/* Open Files : Bundle: UUID : UUID-Attribute is missing in bundle's command.plist file */
"The Bundle ‘%@’ has no UUID which is necessary to identify installed Bundles." = "擴充包「%@」未包含區分已安裝的擴充包所必需的的 UUID。";

"‘%@’ Bundle contains legacy components" = "擴充包「%@」含有舊版元件";

"In these files:\n\n%@\n\nDo you still want to install the bundle?" = "影響檔案：\n\n%@\n\n是否繼續安裝？";

/* message while reading a spf file which matches non-supported formats. */
"The chosen file %@ contains ‘%@’ data." = "選中的檔案「%1$@」含有「%2$@」資料。";

/* the color theme ‘%@’ already exists. */
"The color theme ‘%@’ already exists." = "顏色主題「%@」已存在";

/* the connection is busy. please wait and try again tooltip */
"The connection is busy. Please wait and try again." = "連線忙，請稍後重試。";

/* the connection of the active connection window is not identical tooltip */
"The connection of the active connection window is not identical." = "活動連線不一致。";

/* Connection lost during import error message */
"The connection to the server was lost during the import.  The import is only partially complete." = "由於匯入過程中連線遺失，只完成了一部分。";

/* Create syntax permission denied detail */
"The creation syntax could not be retrieved due to a permissions error.\n\nPlease check your user permissions with an administrator." = "由於權限錯誤，無法取得 CREATE 語法。\n\n請同您的管理員確定使用者權限。";

/* CSV file open error */
"The CSV file you selected could not be found or read." = "無法讀取您選擇的 CSV 檔案。";

/* Error when CSV appears to have too many columns to import, probably due to line ending mismatch */
"The CSV was read as containing more than 512 columns, more than the maximum columns permitted for speed reasons by Sequel Ace.\n\nThis usually happens due to errors reading the CSV; please double-check the CSV to be imported and the line endings and escape characters at the bottom of the CSV selection dialog." = "從該 CSV 檔案讀取到了多於 512 個欄位，這超過了 Sequel Ace 出於執行速度考慮而允許的最大欄位數。\n\n這一般是因為讀取 CSV 檔案時發生錯誤，請檢查嘗試匯入的 CSV 檔案，以及「選擇 CSV 檔案」對話框底部換行字元和跳脫字元的設定。";

/* unsaved theme informative message */
"The current color theme is unsaved. Do you want to proceed without saving it?" = "尚未儲存目前顏色主題，是否在不儲存的情況下繼續？";

/* Short important release note for swap of custom query buttons */
"The Custom Query \"Run\" and \"Run All\" button positions and their shortcuts have been swapped." = "自訂查詢中「執行」和「全部執行」的按鍵位置及其快捷鍵已被交換。";

/* the following default bundles were updated:\n%@\nyour modifications were stored as “(user)”. */
"The following default Bundles were updated:\n%@\nYour modifications were stored as “(user)”." = "以下預設擴充包被更新：\n%@\n您的修改已被儲存為「(user)」";

/* favorites export error informative message */
"The following error occurred during the export process:\n\n%@" = "匯出過程中發生以下錯誤：\n\n%@";

/* favorites import error informative message */
"The following error occurred during the import process:\n\n%@" = "匯入過程中發生以下錯誤：\n\n%@";

/* table structure : indexes : delete index : error 1553 : description */
"The foreign key relationship '%@' has a dependency on index '%@'. This relationship must be removed before the index can be deleted.\n\nAre you sure you want to continue to delete the relationship and the index? This action cannot be undone." = "索引「%2$@」依賴於外鍵關聯「%1$@」，需要移除關聯才能刪除索引。\n\n確定要同時刪除關聯和索引嗎？您無法復原該動作。";

/* table list change alert message */
"The list of tables has changed" = "資料表列表發生變化";

/* message when trying to rename a table/view/proc/etc to an already used name */
"The name '%@' is already used." = "名稱「%@」已被佔用。";

/* table list change alert informative message */
"The number of tables in this database has changed since the export dialog was opened. There are now %lu additional table(s), most likely added by an external application.\n\nHow would you like to proceed?" = "打開匯出對話框後資料庫中的資料表個數發生了改變，新增了 %lu 個資料表，最有可能是來自於外部程式。\n\n是否繼續？";

/* message of panel when no rows have been affected after writing to the db */
"The row was not written to the MySQL database. You probably haven't changed anything.\nReload the table to be sure that the row exists and use a primary key for your table.\n(This error can be turned off in the preferences.)" = "無法在 MySQL 資料庫中寫入資料列，您可能未改變任何內容。\n請重新載入表格以確保該筆存在併使用了資料表中的一個主鍵。\n（可以透過偏好設定忽略該錯誤。）";

/* export : import settings : file version error description ($1 = is version, $2 = list of supported versions); note: the u00A0 is a non-breaking space, do not add more whitespace. */
"The selected export settings were stored with version %1$ld, but only settings with the following versions can be imported: %2$@.\n\nEither save the settings in a backwards compatible way or update your version of Sequel Ace." = "您選擇的設定檔案匯出於 %1$ld 版本，但只有以下版本的設定檔案可以被匯入：%2$@。\n\n請用向後相容的方式儲存設定檔案或更新您的 Sequel Ace 版本。";

/* export : import settings : spf content type error description */
"The selected file contains data of type “%1$@”, but type “%2$@” is needed. Please choose a different file." = "所選檔案包含「%1$@」資料類型，但需要的類型是「%2$@」。請更換檔案。";

/* export : import settings : file error description */
"The selected file is either not a valid SPF file or severely corrupted." = "所選擇的檔案不是一個有效的 SPF 檔案，或者已嚴重損壞。";

/* error deleting relation informative message */
"The selected relation couldn't be deleted.\n\nMySQL said: %@" = "無法刪除所選擇的關聯。\n\nMySQL 回應：%@";

/* error deleting trigger informative message */
"The selected trigger couldn't be deleted.\n\nMySQL said: %@" = "無法刪除所選擇的觸發器。\n\nMySQL 回應：%@";

/* description of tinyint */
"The smallest integer type, requires 1 byte storage space. M is the optional display width and does not affect the possible value range." = "最小的整數類型，需要 1 位元組儲存空間。M 是可選的顯示寬度，不影響表示值的範圍。";

/* message of panel when connection to socket failed because optional socket could not be found */
"The socket file could not be found in any common location. Please supply the correct socket location.\n\nMySQL said: %@" = "無法在任何一般位置找到 Socket 檔案。請提供有效的 Socket 檔案位置。\n\nMySQL 回應：%@";

/* error creating relation informative message */
"The specified relation could not be created.\n\nMySQL said: %@" = "無法建立所請求的關聯。\n\nMySQL 回應：%@";

/* error creating trigger informative message */
"The specified trigger was unable to be created.\n\nMySQL said: %@" = "無法建立所請求的觸發器。\n\nMySQL 回應：%@";

/* sql import : charset error alert : detail message */
"The SQL file uses utf8mb4 encoding, but your MySQL version only supports the limited utf8 subset.\n\nYou can continue the import, but any non-BMP characters in the SQL file (eg. some typographic and scientific special characters, archaic CJK logograms, emojis) will be unrecoverably lost!" = "該 SQL 檔案使用了 utf8mb4 文字編碼，但您使用的 MySQL 版本只支援其受限的子集 utf8。\n\n您可以繼續匯入，但檔案中的非 BMP 字元（如一些印刷學與科學特殊字元、較早的 CJK 意音文字與 emoji 表情）將會遺失且無法復原！";

/* SQL file open error */
"The SQL file you selected could not be found or read." = "無法讀取您選擇的 SQL 檔案。";

/* Prompt for SSH password when keychain fetch failed */
"The SSH password could not be loaded from the keychain; please enter the SSH password for %@:" = "無法從鑰匙圈載入 SSH 密碼。請輸入 %@ 的密碼：";

/* Prompt for SSH password when direct fetch failed */
"The SSH password could not be loaded; please enter the SSH password for %@:" = "無法載入 SSH 密碼。請輸入 %@ 的密碼：";

/* SSH tunnel authentication failed message */
"The SSH Tunnel could not authenticate with the remote host. Please check your password and ensure you still have access." = "SSH Tunnel 無法透過遠端主機驗證，請檢查您的密碼與存取權限。";

/* SSH tunnel unexpectedly closed */
"The SSH Tunnel has unexpectedly closed." = "SSH Tunnel 意外關閉。";

/* SSH tunnel was closed by remote host message */
"The SSH Tunnel was closed 'by the remote host'. This may indicate a networking issue or a network timeout." = "SSH Tunnel「被遠端主機關閉」，這一般說明是網路問題或連線超時。";

/* SSH tunnel forwarding port connection refused message */
"The SSH Tunnel was established successfully, but could not forward data to the remote port as the remote port refused the connection." = "SSH Tunnel 建立成功但無法將資料傳輸至遠端連結埠，因為連線被拒絕。";

/* SSH tunnel unable to bind to local port message */
"The SSH Tunnel was unable to bind to the local port. This error may occur if you already have an SSH connection to the same server and are using a 'LocalForward' setting in your SSH configuration.\n\nWould you like to fall back to a standard connection to localhost in order to use the existing tunnel?" = "SSH Tunnel 無法綁定本機連結埠。如果您已經建立了與這個伺服器的 SSH 連線並且啟動了「LocalForward」設定，則可能發生此錯誤。\n\n是否退回到與 localhost 的標準連線以使用現有的連結埠廣播？";

/* SSH tunnel failed or timed out message */
"The SSH Tunnel was unable to connect to host %@, or the request timed out.\n\nBe sure that the address is correct and that you have the necessary privileges, or try increasing the connection timeout (currently %ld seconds)." = "SSH Tunnel 與主機 %1$@ 的連線失敗或超時。\n\n請確保地址正確且權限有效，或提高超時的等待時間（目前值為 %2$ld 秒）。";

/* message of panel when loading of table failed and presumably due to used filter argument */
"The table data couldn't be loaded presumably due to used filter clause. \n\nMySQL said: %@" = "無法載入資料表中的資料。這很可能是所使用的篩選參數導致的。\n\nMySQL 回應：%@";

/* message of panel when loading of table failed */
"The table data couldn't be loaded.\n\nMySQL said: %@" = "無法載入資料表中的資料。\n\nMySQL 回應：%@";

/* Export folder not writable explanatory text */
"The target export folder is not writable.  Please select a new export location and try again." = "匯出目標資料夾沒有寫入權限，請選擇新的匯出位置並重試。";

/* Export folder not chosen by user explanatory text */
"No directory selected.  Please select a new export location and try again." = "未選擇資料夾，請選擇新的匯出位置並重試。";
"No directory selected." = "未選擇資料夾。";
"Please select a new export location and try again." = "請選擇新的匯出位置並重試。";

/* Export folder missing explanatory text */
"The target export folder no longer exists.  Please select a new export location and try again." = "匯出目標資料夾不存在，請選擇新的匯出位置並重試。";

/* theme name label */
"Theme Name:" = "主題名稱：";

/* themes installation error */
"Themes Installation Error" = "主題安裝錯誤";

/* message of panel when table content cannot be copied */
"There have been errors while copying table content. Please check the new table." = "複製資料表內容時發生錯誤，請檢查新資料表。";

/* Cannot duplicate a table with triggers to a different database */
"Cannot duplicate a table with triggers to a different database." = "不能將包含觸發器的表格複製到另一個資料庫中。";

/* text shown when query was successfull */
"There were no errors." = "沒有發生錯誤。";

/* delete field and foreign key informative message */
"This field is part of a foreign key relationship with the table '%@'. This relationship must be removed before the field can be deleted.\n\nAre you sure you want to continue to delete the relationship and the field? This action cannot be undone." = "該欄位屬於資料表「%@」中的一個外鍵關聯，需要移除關聯才能才能刪除欄位。\n\n確定要同時刪除關聯和欄位嗎？您無法復原該動作。";

/* table structure : indexes : delete index : error 1553, no FK found : description */
"This index cannot be deleted, because it is used by an existing foreign key relationship.\n\nPlease remove the relationship, before trying to remove this index.\n\nMySQL said: %@" = "無法刪除該索引，因為一個現有的外鍵關聯正在使用它。\n\n請先移除該關聯再嘗試刪除該索引。\n\nMySQL 回應：%@";

/* description of serial */
"This is an alias for BIGINT UNSIGNED NOT NULL AUTO_INCREMENT UNIQUE." = "這是 BIGINT UNSIGNED NOT NULL AUTO_INCREMENT UNIQUE 的別名。";

/* description of dec
 description of fixed
 description of numeric */
"This is an alias for DECIMAL." = "這是 DECIMAL 的別名。";

/* description of double real */
"This is an alias for DOUBLE, unless REAL_AS_FLOAT is configured." = "這是 DOUBLE 的別名，除非設定了 REAL_AS_FLOAT。";

/* description of double precision */
"This is an alias for DOUBLE." = "這是 DOUBLE 的別名。";

/* description of bool
 description of boolean */
"This is an alias for TINYINT(1)." = "這是 TINYINT (1) 的別名。";

/* Table Structure : Collation dropdown : database marker tooltip */
"This is the default collation of database %@." = "這是資料庫「%@」的預設編碼與排序。";

/* Table Structure : Collation dropdown : default marker tooltip */
"This is the default collation of encoding %@." = "這是文字編碼「%@」的預設編碼與排序。";

/* Table Structure : Collation dropdown : table marker tooltip */
"This is the default collation of table %@." = "這是資料表「%@」的預設編碼與排序。";

/* Table Structure : Collation dropdown : server marker tooltip */
"This is the default collation of this server." = "這是該伺服器的預設編碼與排序。";

/* Table Structure : Encoding dropdown : database marker tooltip */
"This is the default encoding of database %@." = "這是資料庫「%@」的預設文字編碼。";

/* Table Structure : Encoding dropdown : table marker tooltip */
"This is the default encoding of table %@." = "這是資料表「%@」的預設文字編碼。";

/* Table Structure : Encoding dropdown : server marker tooltip */
"This is the default encoding of this server." = "這是該伺服器的預設文字編碼。";

/* This table currently does not support relations. Only tables that use the InnoDB storage engine support them. */
"This table currently does not support relations. Only tables that use the InnoDB storage engine support them." = "該資料表目前不支援關聯，因為它使用的不是 InnoDB 引擎。";

/* user has no hosts informative message */
"This user doesn't have any hosts associated with it. It will be deleted unless one is added" = "該使用者沒有對應的主機，如果不新增一個主機，該使用者將被刪除";

/* error removing host informative message */
"This user doesn't seem to have any associated hosts and will be removed unless a host is added." = "該使用者沒有對應的主機，如果不新增一個主機，該使用者將被刪除。";

/* shutdown server : confirmation dialog : message */
"This will wait for open transactions to complete and then quit the mysql daemon. Afterwards neither you nor anyone else can connect to this database!\n\nFull management access to the server's operating system is required to restart MySQL!" = "接下來將等待已啟動的執行完成，並退出 MySQL 的守護程式。在這之後您或者其他任何人都將無法連線到該資料庫！\n\n需要伺服器執行系統的管理員權限才能重啟 MySQL！";

/* export filename time token */
"Time" = "時間";

/* toolbar item label for switching to the Table Triggers tab */
"Triggers" = "觸發器";

/* triggers for table label */
"Triggers for table: %@" = "該資料表的觸發器：%@";

/* truncate button */
"Truncate" = "清空";

/* truncate tables message */
"Truncate selected tables?" = "是否清空所選資料表？";

/* truncate table menu title */
"Truncate Table..." = "清空資料表…";

/* truncate table message */
"Truncate table '%@'?" = "是否清空資料表「%@」？";

/* truncate tables menu item */
"Truncate Tables" = "清空資料表";

/* type label (Navigator) */
"Type" = "類型";

/* type declaration header */
"Type Declaration:" = "類型宣告：";

/* add index error message */
"Unable to add index" = "無法新增索引";

/* unable to analyze selected items message */
"Unable to analyze selected items" = "無法分析所選項目";

/* unable to analyze table message */
"Unable to analyze table" = "無法分析資料表";

/* unable to check selected items message */
"Unable to check selected items" = "無法檢查所選項目";

/* unable to check table message */
"Unable to check table" = "無法檢查資料表";

/* message of panel when connection to host failed due to access denied error */
"Unable to connect to host %@ because access was denied.\n\nDouble-check your username and password and ensure that access from your current location is permitted.\n\nMySQL said: %@" = "無法連線主機 %1$@，因為存取被拒絕。\n\n請檢查您的使用者名與密碼並確保您所在的位置可以存取該主機。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* message of panel when SSH port forwarding failed */
"Unable to connect to host %@ because the port connection via SSH was refused.\n\nPlease ensure that your MySQL host is set up to allow TCP/IP connections (no --skip-networking) and is configured to allow connections from the host you are tunnelling via.\n\nYou may also want to check the port is correct and that you have the necessary privileges.\n\nChecking the error detail will show the SSH debug log which may provide more details.\n\nMySQL said: %@" = "無法連線主機 %1$@，因為 SSH 連線被拒絕。\n\n請確保您的 MySQL 主機允許 TCP/IP 連線（例如沒有 --skip-networking 參數）並且對您連結埠廣播使用的主機開放連線。\n\n同時請檢查您使用的連結埠號是否正確、權限是否有效。\n\n查看錯誤詳情將會顯示 SSH 除錯日誌，可能提供更多資訊。\n\nMySQL 回應：%2$@";

/* message of panel when connection to host failed */
"Unable to connect to host %@, or the request timed out.\n\nBe sure that the address is correct and that you have the necessary privileges, or try increasing the connection timeout (currently %ld seconds).\n\nMySQL said: %@" = "與主機 %1$@ 的連線失敗或超時。\n\n請確保地址正確且權限有效，或提高超時的等待時間（目前值為 %2$ld 秒）。\n\nMySQL 回應：%3$@";

/* message of panel when connection to host failed */
"Unable to connect via the socket, or the request timed out.\n\nDouble-check that the socket path is correct and that you have the necessary privileges, and that the server is running.\n\nMySQL said: %@" = "Socket 連線失敗或超時。\n\n請確保 Socket 檔案位置正確，您擁有對應的權限，並且伺服器正在執行。\n\nMySQL 回應：%@";

/* unable to copy database message */
"Unable to copy database" = "無法複製資料庫";

/* error deleting index message */
"Unable to delete index" = "無法刪除索引";

/* error deleting relation message */
"Unable to delete relation" = "無法刪除關聯";

/* error deleting trigger message */
"Unable to delete trigger" = "無法刪除觸發器";

/* unable to flush selected items message */
"Unable to flush selected items" = "無法強制更新所選項目";

/* unable to flush table message */
"Unable to flush table" = "無法強制更新資料表";

/* unable to get list of users message */
"Unable to get list of users" = "無法取得使用者列表";

/* error killing connection message */
"Unable to kill connection" = "無法斷開連線";

/* error killing query message */
"Unable to kill query" = "無法取消查詢";

/* unable to optimze selected items message */
"Unable to optimze selected items" = "無法最佳化所選項目";

/* unable to optimze table message */
"Unable to optimze table" = "無法最佳化資料表";

/* unable to perform the checksum */
"Unable to perform the checksum" = "無法校驗完整性";

/* error removing host message */
"Unable to remove host" = "無法移除主機";

/* unable to rename database message */
"Unable to rename database" = "無法重新命名資料庫";

/* unable to repair selected items message */
"Unable to repair selected items" = "無法修復所選項目";

/* unable to repair table message */
"Unable to repair table" = "無法修復資料表";

/* message of panel when connection to db failed after selecting from popupbutton */
"Unable to select database %@.\nPlease check you have the necessary privileges to view the database, and that the database still exists." = "無法選定資料庫 %@。\n請確保您擁有存取資料庫的權限且資料庫仍然存在。";

/* Unable to write row error */
"Unable to write row" = "無法寫入資料列";

/* Table Content : Remove Row : Result : n Error title */
"Unexpected number of rows removed!" = "刪除筆數不符合預期值！";

/* warning */
"Unknown file format" = "未知檔案類型";

/* unsaved changes message */
"Unsaved changes" = "尚未儲存的更改";

/* unsaved theme message */
"Unsaved Theme" = "尚未儲存的主題";

/* Preferences : Network : Custom SSH client : warning dialog title */
"Unsupported configuration!" = "不支援的設定！";

/* export : import settings : file version error title */
"Unsupported version for export settings!" = "不支援匯出設定的版本！";

/* Name for an untitled connection */
"Untitled" = "未命名";

/* Title of a new Sequel Ace Document */
"Untitled %ld" = "未命名 %ld";

/* range for mediumblob type */
"Up to %@ bytes (16 MiB)" = "最多 %@ 位元組（16 MiB）";

/* range for longblob type */
"Up to %@ bytes (4 GiB)" = "最多 %@ 位元組（4 GiB）";

/* range for mediumtext type */
"Up to %@ characters (16 MiB)" = "最多 %@ 個字元（16 MiB）";

/* range for enum type */
"Up to %@ distinct members (<%@ in practice)\n1-2 bytes storage" = "最多 %1$@ 個不同成員（實際使用中 <%2$@）\n1 至 2 位元組儲存空間";

/* range for tinyblob type */
"Up to 255 bytes" = "最多 255 位元組";

/* range for tinytext type */
"Up to 255 characters" = "最多 255 個字元";

/* Open Files : Bundle : Already-Installed : Update button */
"Update" = "更新";

/* updated: %@ */
"updated: %@" = "已更新：%@";

/* message of panel when error while updating field to db after enabling it */
"Updating field content failed. Couldn't identify field origin unambiguously (%1$ld matches). It's very likely that while editing this field of table `%2$@` was changed." = "無法更新欄位內容，因為無法唯一確定欄位來源（%1$ld 個符合）。很有可能更改該欄位時它在資料表「%2$@」中發生了變化。";

/* message of panel when error while updating field to db after enabling it */
"Updating field content failed. Couldn't identify field origin unambiguously (%1$ld matches). It's very likely that while editing this field the table `%2$@` was changed by an other user." = "無法更新欄位內容，因為無法唯一確定欄位來源（%1$ld 個符合）。很有可能更改該欄位時另一使用者在資料表「%2$@」中編輯了它。";

/* updating field task description */
"Updating field data..." = "正在更新欄位資料…";

/* URL scheme command couldn't authenticated */
"URL scheme command couldn't authenticated" = "URL SCHEME 指令無法驗證真實性";

/* URL scheme command was terminated by user */
"URL scheme command was terminated by user" = "URL SCHEME 指令被使用者中止";

/* URL scheme command %@ unsupported */
"URL scheme command %@ unsupported" = "不支援 URL SCHEME 指令「%@」";

/* Use 127.0.0.1 button */
"Use 127.0.0.1" = "使用 127.0.0.1";

/* use standard connection button */
"Use Standard Connection" = "使用標準連線";

/* user has no hosts message */
"User has no hosts" = "使用者沒有對應主機";

/* user-defined value */
"User-defined value" = "使用者定義的變數值";

/* toolbar item label for switching to the User Manager tab */
"Users" = "使用者";

/* CSV Field Mapping : Table View : Tooltip for fields with NULL value */
"Value will be imported as MySQL NULL" = "值將被匯入為 MySQL NULL";

/* variable label for color table (Prefs > Editor) */
"Variable" = "變數";

/* version */
"version" = "版本";

/* export header version label */
"Version" = "版本號：";

/* view */
"view" = "檢視表";

/* Release notes button title */
"View full release notes" = "查看完整的發行日誌";

/* header for view info pane */
"VIEW INFORMATION" = "檢視表資訊";

/* view html source code menu item title */
"View Source" = "查看原始碼";

/* view structure print heading */
"View Structure" = "查看結構";

/* views */
"views" = "檢視表";

/* warning */
"Warning" = "警告";

/* Short important release note for why password prompts may occur */
"We've changed Sequel Ace's digital signature for GateKeeper compatibility; you'll have to allow access to your passwords again." = "為保證與 GateKeeper 的相容性，Sequel Ace 更改了數位簽章。您可能需要再次允許 Sequel Ace 存取密碼。";

/* Important release notes informational text, single change */
"We've made a few changes but we thought you should know about one particularly important one:" = "我們做出了一些修改，但其中有一項非常重要，需要您過目：";

/* Important release notes informational text, multiple changes */
"We've made a few changes but we thought you should know about some particularly important ones:" = "我們做出了一些修改，但其中有幾項非常重要，需要您過目：";

/* WHERE clause not valid */
"WHERE clause not valid" = "WHERE 句段無效";

/* Title of filter preview area when the query WHERE is negated */
"WHERE NOT query" = "WHERE NOT 查詢";

/* Title of filter preview area when the query WHERE is normal */
"WHERE query" = "WHERE 查詢";

/* Generic working description */
"Working..." = "請稍等…";

/* export label showing app is writing data */
"Writing data..." = "正在寫入資料…";

/* text showing that app is writing text file */
"Writing..." = "正在寫入…";

/* wrong data format or password */
"Wrong data format or password." = "資料格式或密碼錯誤。";

/* wrong data format */
"Wrong data format." = "資料格式錯誤。";

/* export : import settings : spf content type error title */
"Wrong SPF content type!" = "SPF 內容類型錯誤！";

/* export filename date token */
"Year" = "年";

/* message of panel when trying to copy multiple rows */
"You can only copy single rows." = "每次只能複製一列。";

/* message of panel when trying to edit tables without index and with hidden blob/text fields */
"You can't hide blob and text fields when working with tables without index." = "資料表不包含索引時不能隱藏 BLOB 和文字欄位。";

/* You cannot delete the last field in a table. Delete the table instead. */
"You cannot delete the last field in a table. Delete the table instead." = "不能刪除資料表中的最後一個欄位。請刪除整張資料表。";

/* SSL connection requested but not established error detail */
"You requested that the connection should be established using SSL, but MySQL made the connection without SSL.\n\nThis may be because the server does not support SSL connections, or has SSL disabled; or insufficient details were supplied to establish an SSL connection.\n\nThis connection is not encrypted." = "您選擇了 SSL 連線，但 MySQL 未使用 SSL。\n\n這可能是因為伺服器不支援或停用了 SSL 連線，或者提供的資訊不足以建立 SSL 連線。\n\n本次連線不會被加密。";

/* Query Favorites : List : Section Heading : current connection document : tooltip (arg is the name of the spf file) */
"‘%@’ based favorites" = "來自「%@」的最愛";

/* table column header. Read: 'Showing all content filters for fields of type %@' (ContentFilterManager) */
"‘%@’ Fields Content Filters" = "「%@」欄位的內容篩選";

/* Export file already exists message */
"%@ already exists. Do you want to replace it?" = "「%@」已經存在。是否取代？";

/* Bundle Editor : Outline View : Bundle item : tooltip */
"%@ Bundle" = "擴充包「%@」";

/* Export file creation error title */
"%@ could not be created" = "無法建立「%@」";

/* %@ couldn't be parsed. You can edit the column setup but the column will not be shown in the Content view; please report this issue to the Sequel Ace team using the Help menu item. */
"%@ couldn't be parsed. You can edit the column setup but the column will not be shown in the Content view; please report this issue to the Sequel Ace team using the Help menu item." = "無法解析「%@」。您可以修改欄位設定，但欄位將無法在內容檢視表中顯示。請透過「說明」選單裡的選項將該問題報告給 Sequel Ace 團隊。";

/* connection view : ssl : client cert file picker : wrong format error title */
"%@ is not a valid client certificate file." = "「%@」不是有效的用戶端憑證檔案。";

/* connection view : ssl : key file picker : wrong format error title */
"%@ is not a valid private key file." = "「%@」不是有效的私鑰檔案。";

/* text shown when there are App Sandbox Issues */
"App Sandbox Issue" = "應用程式沙盒錯誤";

/* Stale Bookmarks error title */
"Stale Bookmarks" = "舊版書籤";

/* App Sandbox info link text */
"App Sandbox Info" = "應用程式沙盒資訊";

/* error while selecting file title */
"File Selection Error" = "檔案選取錯誤";

/* error while selecting file message */
"The selected file is not a valid file.\n\nPlease try again.\n\nClass: %@" = "選取的檔案是無效檔案。\n\n請重試。\n\nClass: %@";

/* known hosts not writable error message */
"The selected known hosts file is not writable.\n\n%@\n\nPlease re-select the file in Sequel Ace's Preferences and try again." = "所選擇的known hosts已知主機列表之檔案無法寫入。\n\n%@\n\n 請重新在Sequel Ace的偏好設定中選擇新的檔案並重試。";

/* known hosts is invalid message */
"The selected known hosts file is invalid.\n\nPlease re-select the file in Sequel Ace's Preferences and try again." = "所選擇的known hosts已知主機列表之檔案無效。\n\n%@\n\n 請重新在Sequel Ace的偏好設定中選擇新的檔案並重試。";

/* known hosts contains quote message */
"The selected known hosts file contains a quote (\") in its file path which is not supported.\n\n%@\n\nPlease select a different file in Sequel Ace's Preferences or rename the file/path to remove the quote." = "所選擇的known hosts已知主機列表之檔案的路徑中包含了不支援的引號字元 ('\")。\n\n%@\n\n 請重新在Sequel Ace的偏好設定中選擇新的檔案或是將檔案/路徑更名以去除該引號。";

/* SSH Tunnel Debugging menu and window title */
"SSH Tunnel Debugging Info" = "SSH Tunnel 除錯資訊";

/* Question to user to see if they would like to re-request access */
"You have stale secure bookmarks:\n\n%@\n\nWould you like to re-request access now?" = "您有以下舊版書籤：\n\n%@\n\n是否重新請求存取？";

/* Question to user to see if they would like to request access to missing bookmarks */
"You have missing secure bookmarks:\n\n%@\n\nWould you like to request access now?" = "您有以下遺失的安全書簽：\n\n%@\n\n是否現在重新請求存取權？";

/* known hosts advance menu item title */
"Use known hosts from ssh config (ADVANCED)" = "使用 SSH 設定檔的 known hosts (進階)";

/* The answer, yes */
"Yes" = "是";

/* Shown to remind users of their stale bookmarks */
"A reminder of your stale secure bookmarks:<br /><br />%@<br />" = "有關舊版安全書籤的提醒：<br /><br />%@<br />";

/* Title for Stale Secure Bookmarks help window */
"Stale Secure Bookmarks" = "舊版安全書籤";

/* Title for Export Error alert */
"Export Error" = "匯出錯誤";

/* Message for Export Error alert */
"Error while writing to the export file. Could not open file: %@" = "寫入匯出檔案時發生錯誤。無法打開檔案 %@";

/* Message for User window error */
"Resultset from mysql.user contains neither 'Password' nor 'authentication_string' column." = "mysql.user 返回的 Resultset 類物件不包含 Password 或 authentication_string 欄位。";

/* Title for User window error */
"User Data Error" = "使用者資料錯誤";

/* Title for Stale Bookmark file selection dialog */
"Please re-select the file '%@' in order to restore Sequel Ace's access." = "請重新選擇「%@」以復原 Sequel Ace 的存取權限。";

/* Title for File Preference file selection dialog */
"Please choose a file or folder to grant Sequel Ace access to." = "請選擇給予 Sequel Ace 存取權限的檔案或資料夾。";

/* Title for Network Preference ssh config file selection dialog */
"Please choose your ssh config files(s)" = "請選擇您的 SSH 設定檔案";

/* Title for Network Preference ssh known hosts file selection dialog */
"Please choose your known hosts file" = "請選擇你的 known hosts 檔案";

/* Message for field editor JSON segment when JSON is invalid */
"Invalid JSON" = "無效的 JSON";

/* Applying syntax highlighting task description */
"Applying syntax highlighting..." = "正在套用語法凸顯標示…";

/* Error message when a bash task fails to start */
"Couldn't launch task.\nException reason: %@\n ENV length: %lu" = "無法啟動作業。\n錯誤原因：%@\nENV 長度：%lu";

/* Error message title when we failed to create new connection view */
"New Connection Error" = "新增連線錯誤";

/* New Connection Error informative message */
"Failed to create new database connection window. Please restart Sequel Ace and try again." = "建立資料庫連線視窗失敗。請重新啟動 Sequel Ace 並重試。";

/* new version is available alert title */
"A new version is available" = "有可用的新版本";

/* new version is available download button title */
"Download" = "下載";

/* new version is available alert informativeText */
"Version %@ is available. You are currently running %@" = "有可用的新版本 %@。你目前正在使用版本 %@";

/* downloading new version window title */
"Download Progress" = "下載進度";

/* downloading new version time remaining placeholder text */
"Calculating time remaining..." = "正在計算剩餘時間…";

/* downloading new version window message */
"Downloading Sequel Ace - %@" = "正在下載 Sequel Ace - %@";

/* downloading new version time remaining estimate text */
"About %.1f seconds left" = "剩下約 %.1f 秒";

/* downloading new version failure alert title */
"Download Failed" = "下載失敗";

/* Tool tip for the Show alert when update is available preference on the Notifications pane */
"Only available for GitHub downloads" = "僅用於 GitHub 下載";

/* Tool tip warning for when the user sets auto-complete delay to zero */
"WARNING: Setting the auto-complete delay to 0.0 can result in strange output." = "警告：將自動完成的延遲設定為 0.0 可能會導致奇怪的輸出。";

/* downloading new version bytes of bytes done */
"%@ of %@" = "%@ / %@";

/* Time zone set failed informative message */
"\n\ntime_zone will be set to SYSTEM." = "\n\ntime_zone 將被設定為系統預設值。";

/* Menu item title for checking for updates */
"Check for Updates..." = "檢查更新…";

/* Warning message during connection in case the variable skip-show-database is set to ON */
"The skip-show-database variable of the database server is set to ON. Thus, you won't be able to list databases unless you have the SHOW DATABASES privilege.\n\nHowever, the databases are still accessible directly through SQL queries depending on your privileges." = "伺服器已將 skip-show-database 設定為 ON。除非你擁有 SHOW DATABASES 權限，否則無法列出資料庫。\n\n視你的權限，你仍然可以透過 SQL 查詢直接存取資料庫。";

/* Error alert title when the request to GitHub fails */
"GitHub Request Failed" = "GitHub 請求失敗";

/* Info alert title when there are Newer Releases Available */
"No Newer Release Available" = "沒有新的版本可用";

/* Info alert message when there are Newer Releases Available */
"You are currently running the latest release." = "目前的版本已經是最新版。";

/* Alert button, disable the warning when skip-show-database is set to on */
"Never show this again" = "不再顯示此訊息";

/* Info alert when editing a generated column */
"The current field \"%@\" is a generated column and therefore cannot be edited." = "目前欄位「%@」是自動生成的欄位，因此不能被編輯";

/* Release note / info modal about change in latest release about column behavior */
"The use of the \"default\" column has changed since the last version of Sequel ACE:\n\n- No default value : Leave it blank.\n- String value : Use single '' or double quotes \"\" if you want an empty string or to wrap a string\n- Expression : Use parentheses (). Except for the TIMESTAMP and DATETIME columns where you can specify the CURRENT_TIMESTAMP function without enclosing parentheses." = "\"default\" 默認值的用法和上個版本的Sequel ACE做了改變：\n\n -無默認值：空白 \n -字串值：在字串前後用單引號 '\" 或是 雙引號 \"\" （包含空字串）\n -表達式： 使用括號 () 。除了 TIMESTAMP 和 DATETIME 欄位可直接指定 CURRENT_TIMESTAMP 函數而不需加引號";

/* Menu option to pin a view to the top of the list of tables */
"Pin View" = "將視圖置頂";

/* Menu option to pin a table to the top of the list of tables */
"Pin Table" = "將資料表置頂";

/* Menu option to pin a procedure to the top of the list of tables */
"Pin Procedure" = "將存儲過程置頂";

/* Menu option to pin a function to the top of the list of tables */
"Pin Function" = "將函數置頂";

/* Menu option to unpin a view which is currently pinned at the top of the list of tables */
"Unpin View" = "取消視圖置頂";

/* Menu option to unpin a table which is currently pinned at the top of the list of tables */
"Unpin Table" = "取消資料表置頂";

/* Menu option to unpin a procedure which is currently pinned at the top of the list of tables */
"Unpin Procedure" = "取消存儲過程置頂";

/* Menu option to unpin a function which is currently pinned at the top of the list of tables */
"Unpin Function" = "取消函數置頂";

/* header for pinned table list */
"PINNED" = "置頂資料表";

/* Menu option to copy a table's name with database name in the list of tables */
"Copy Table Name" = "複製資料表名稱";

/* sequelace URL scheme error: LaunchFavorite alert title (favorite name not found) */
"LaunchFavorite URL Scheme Error" = "LaunchFavorite URL 方法錯誤";

/* sequelace URL scheme error: LaunchFavorite alert description (favorite name not found) */
"The variable in the ?name= query parameter could not be matched with any of your favorites." = "查詢中 ?name= 的變數與個人收藏項目中任何項目都不相符";
